{
	"content": [
		{
			"title": "Sondage : la proportion des jeunes qui per\u00e7oivent positivement la science a chut\u00e9 de 22% en cinquante ans - franceinfo",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL3d3dy5mcmFuY2V0dmluZm8uZnIvc2NpZW5jZXMvc29uZGFnZS1sYS1wcm9wb3J0aW9uLWRlcy1qZXVuZXMtcXVpLXBlcmNvaXZlbnQtcG9zaXRpdmVtZW50LWxhLXNjaWVuY2UtYS1jaHV0ZS1kZS0yMi1lbi1jaW5xdWFudGUtYW5zXzU1OTcwOTMuaHRtbNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 12 Jan 2023 05:00:01 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/UGKweY7CYpSQyimbqJVWDBcecH4/1500x843/2023/01/11/63bf3114674a9_sciences.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/sciences/sondage-la-proportion-des-jeunes-qui-percoivent-positivement-la-science-a-chute-de-22-en-cinquante-ans_5597093.html",
			"description": "Le sondage pointe aussi la forte adh\u00e9sion de la jeune g\u00e9n\u00e9ration aux \"v\u00e9rit\u00e9s alternatives\". Ils sont notamment 25% \u00e0 penser qu'on \"peut avorter sans risque avec des produits \u00e0 base de plantes\"."
		},
		{
			"title": "[Science-friction] Doit-on craindre la fin des disruptions scientifiques ? - L'Usine Nouvelle",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMid2h0dHBzOi8vd3d3LnVzaW5lbm91dmVsbGUuY29tL2VkaXRvcmlhbC9zY2llbmNlLWZyaWN0aW9uLWRvaXQtb24tY3JhaW5kcmUtbGEtZmluLWRlcy1kaXNydXB0aW9ucy1zY2llbnRpZmlxdWVzLk4yMDg1Mzgx0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 12 Jan 2023 08:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "La science est moins disruptive depuis la Seconde Guerre mondiale - Yahoo Actualit\u00e9s",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vZnIubmV3cy55YWhvby5jb20vc2NpZW5jZS1tb2lucy1kaXNydXB0aXZlLWRlcHVpcy1zZWNvbmRlLTEwNDQyNjg1Ni5odG1s0gFYaHR0cHM6Ly9mci5uZXdzLnlhaG9vLmNvbS9hbXBodG1sL3NjaWVuY2UtbW9pbnMtZGlzcnVwdGl2ZS1kZXB1aXMtc2Vjb25kZS0xMDQ0MjY4NTYuaHRtbA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 10:44:26 GMT",
			"image": "https://media.zenfs.com/fr/sciencesetavenir.fr/729a87339e2e7ab4fd57ecf36df5fc42",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Accusations d'islamophobie \u00e0 Sciences Po Grenoble : une enseignante condamn\u00e9e pour injures et diffamation - franceinfo",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinQFodHRwczovL3d3dy5mcmFuY2V0dmluZm8uZnIvZmFpdHMtZGl2ZXJzL2FjY3VzYXRpb25zLWQtaXNsYW1vcGhvYmllLWEtc2NpZW5jZXMtcG8tZ3Jlbm9ibGUtdW5lLWVuc2VpZ25hbnRlLWNvbmRhbW5lZS1wb3VyLWluanVyZXMtZXQtZGlmZmFtYXRpb25fNTU5Njg2NS5odG1s0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 17:44:35 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/nU6hCmvFg3JQjkJEoXfBMAsSlRU/1500x843/2023/01/11/63bef42b8ee71_science-po-grenoble.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/accusations-d-islamophobie-a-sciences-po-grenoble-une-enseignante-condamnee-pour-injures-et-diffamation_5596865.html",
			"description": "Sur son compte Twitter, l'enseignante avait qualifi\u00e9 de \"racistes\" et \"n\u00e9gationnistes\" les deux enseignants mis en cause dans l'affaire de Sciences Po Grenoble. L'un d'eux, avait alors port\u00e9 plainte."
		},
		{
			"title": "A Sciences Po Grenoble, des plaies toujours vives apr\u00e8s l'affaire des professeurs d\u00e9nonc\u00e9s par des colleurs d'affiches - Le Monde",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5sZW1vbmRlLmZyL3NvY2lldGUvYXJ0aWNsZS8yMDIzLzAxLzExL2Etc2NpZW5jZXMtcG8tZ3Jlbm9ibGUtZGVzLXBsYWllcy10b3Vqb3Vycy12aXZlcy1kZXV4LWFucy1hcHJlcy1sYS1wb2xlbWlxdWVfNjE1NzQ1Ml8zMjI0Lmh0bWzSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 07:53:14 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2023/01/10/0/6/5488/3659/1440/960/60/0/d9abf4a_1673363801803-000-94j8uw.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2023/01/11/a-sciences-po-grenoble-des-plaies-toujours-vives-deux-ans-apres-la-polemique_6157452_3224.html",
			"description": "La direction de l\u2019IEP a choisi de garder le silence apr\u00e8s la r\u00e9cente suppression de subventions d\u00e9cid\u00e9e par le conseil r\u00e9gional d\u2019Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Deux ans apr\u00e8s, deux proc\u00e8s viennent raviver cette affaire."
		},
		{
			"title": "Professeurs accus\u00e9s d'islamophobie : une enseignante de Sciences Po Grenoble condamn\u00e9e pour injures et diffamation - Valeurs actuelles",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL3d3dy52YWxldXJzYWN0dWVsbGVzLmNvbS9zb2NpZXRlL3Byb2Zlc3NldXJzLWFjY3VzZXMtZGlzbGFtb3Bob2JpZS11bmUtZW5zZWlnbmFudGUtZGUtc2NpZW5jZXMtcG8tZ3Jlbm9ibGUtY29uZGFtbmVlLXBvdXItaW5qdXJlcy1ldC1kaWZmYW1hdGlvbtIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 21:54:59 GMT",
			"image": "https://www.valeursactuelles.com/assets/uploads/2023/01/SIPA_00713282_000024.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Valeurs actuelles",
			"url": "https://www.valeursactuelles.com/societe/professeurs-accuses-dislamophobie-une-enseignante-de-sciences-po-grenoble-condamnee-pour-injures-et-diffamation",
			"description": "Sur Twitter, une enseignante avait accus\u00e9 les deux professeurs, dont les noms avaient \u00e9t\u00e9 placard\u00e9s sur les murs de Sciences Po Grenoble, de \u201cracistes\u201d et de \u201cn\u00e9gationnistes\u201d."
		},
		{
			"title": "Cancer du poumon : am\u00e9lioration de la survie en France - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvY2FuY2VyL2NhbmNlci1kdS1wb3Vtb24tYW1lbGlvcmF0aW9uLWRlLWxhLXN1cnZpZS1lbi1mcmFuY2VfMTY4NzE20gFsaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9zYW50ZS9jYW5jZXIvY2FuY2VyLWR1LXBvdW1vbi1hbWVsaW9yYXRpb24tZGUtbGEtc3VydmllLWVuLWZyYW5jZV8xNjg3MTYuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 10:31:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2017/06/07/cover-r4x3w1200-63bbed19bb52c-sipa-ap21989420-000002.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/cancer/cancer-du-poumon-amelioration-de-la-survie-en-france_168716",
			"description": "En mati\u00e8re de cancer du poumon, les nouvelles sont rarement bonnes, avec 45.000 cas\u00a0et environ 33.000 d\u00e9c\u00e8s par an en France. Mais une \u00e9tude parue d\u00e9but 2023, r\u00e9alis\u00e9e sur 20 ans, est porteuse d'espoir."
		},
		{
			"title": "Sciences et technologie - Page 396 - Sud Ouest",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiOWh0dHBzOi8vd3d3LnN1ZG91ZXN0LmZyL3NjaWVuY2VzLWV0LXRlY2hub2xvZ2llLz9wYWdlPTM5NtIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 15:29:36 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Mini-cerveau, galaxies jumelles et clitoris de serpent : l'actu des sciences en ultrabr\u00e8ves - Yahoo Actualit\u00e9s",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vZnIubmV3cy55YWhvby5jb20vbWluaS1jZXJ2ZWF1LWdhbGF4aWVzLWp1bWVsbGVzLWNsaXRvcmlzLTE2MDQxODgzMC5odG1s0gFYaHR0cHM6Ly9mci5uZXdzLnlhaG9vLmNvbS9hbXBodG1sL21pbmktY2VydmVhdS1nYWxheGllcy1qdW1lbGxlcy1jbGl0b3Jpcy0xNjA0MTg4MzAuaHRtbA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 16:04:18 GMT",
			"image": "https://media.zenfs.com/fr/sciencesetavenir.fr/58067e0877eb55d11953edf6afe28a9f",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Des scientifiques d\u00e9veloppent un robot ail\u00e9 capable de se poser une branche - France Culture",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinQFodHRwczovL3d3dy5yYWRpb2ZyYW5jZS5mci9mcmFuY2VjdWx0dXJlL3BvZGNhc3RzL2xlLWpvdXJuYWwtZGVzLXNjaWVuY2VzL2Rlcy1zY2llbnRpZmlxdWVzLWRldmVsb3BwZW50LXVuLXJvYm90LWFpbGUtY2FwYWJsZS1kZS1zZS1wb3Nlci11bmUtYnJhbmNoZS0xOTg4MzA40gEA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 12 Jan 2023 07:56:41 GMT",
			"image": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/08/2a674692-3742-4dc0-87a2-888a8012e7cd/400x400_le-journal-des-sciences.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "France Culture",
			"url": "https://www.radiofrance.fr/franceculture/podcasts/le-journal-des-sciences/des-scientifiques-developpent-un-robot-aile-capable-de-se-poser-une-branche-1988308",
			"description": "Au menu du journal des sciences\u00a0: un robot ail\u00e9, un vaccin pour prot\u00e9ger les abeilles, une com\u00e8te passe nous rendre visite et le retour du Terre du vaisseau endommag\u00e9 de l\u2019ISS.\n"
		},
		{
			"title": "Selon ces chercheurs, la d\u00e9sinformation jette le flou sur les v\u00e9ritables causes du cancer - Futura",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihwFodHRwczovL3d3dy5mdXR1cmEtc2NpZW5jZXMuY29tL3NhbnRlL2FjdHVhbGl0ZXMvY2FuY2VyLXNlbG9uLWNlcy1jaGVyY2hldXJzLWRlc2luZm9ybWF0aW9uLWpldHRlLWZsb3UtdmVyaXRhYmxlcy1jYXVzZXMtY2FuY2VyLTEwMjY1MS_SAQA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 13:13:51 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Comment transmettre le go\u00fbt des sciences ? - Le P\u00e8lerin Magazine",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUmh0dHBzOi8vd3d3LmxlcGVsZXJpbi5jb20vZGFucy1sLWhlYmRvL2VucXVldGUvcmV0cm91dmVyLWxlLWdvdXQtZGVzLXNjaWVuY2VzLTcwMTbSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 09:00:27 GMT",
			"image": "https://i.lepelerin.com/2000x1125/smart/2023/01/10/atelier-les-petits-debrouillards-pour-initier-aux--.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le P\u00e9lerin",
			"url": "https://www.lepelerin.com/dans-l-hebdo/enquete/retrouver-le-gout-des-sciences-7016",
			"description": "Les fili\u00e8res scientifiques, peinent \u00e0 attirer, signe d\u2019un d\u00e9samour pour des mati\u00e8res r\u00e9put\u00e9es difficiles. Pourtant, celles-ci offrent de nombreux d\u00e9bouch\u00e9s professionnels. \u00c0 condition de les inscrire dans notre quotidien."
		},
		{
			"title": "La science est moins disruptive depuis la Seconde Guerre mondiale - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiigFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2ZvbmRhbWVudGFsL2hpc3RvaXJlLWRlcy1zY2llbmNlcy9sYS1zY2llbmNlLWVzdC1tb2lucy1kaXNydXB0aXZlLWRlcHVpcy1sYS1zZWNvbmRlLWd1ZXJyZS1tb25kaWFsZV8xNjg3NjjSAY4BaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9mb25kYW1lbnRhbC9oaXN0b2lyZS1kZXMtc2NpZW5jZXMvbGEtc2NpZW5jZS1lc3QtbW9pbnMtZGlzcnVwdGl2ZS1kZXB1aXMtbGEtc2Vjb25kZS1ndWVycmUtbW9uZGlhbGVfMTY4NzY4LmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 10:44:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2010/09/29/cover-r4x3w1200-63be8a712b5b5-les-laureats-des-prix-nobel-1962-posent-apres-la-remise-de.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/histoire-des-sciences/la-science-est-moins-disruptive-depuis-la-seconde-guerre-mondiale_168768",
			"description": "Pour \u00e9valuer le caract\u00e8re plus ou moins innovant et disruptif des d\u00e9couvertes scientifiques, des chercheurs am\u00e9ricains ont analys\u00e9 45 millions d'\u00e9tudes publi\u00e9es depuis 1945."
		},
		{
			"title": "Covid long : un an apr\u00e8s l'infection, la majorit\u00e9 des sympt\u00f4mes a ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvY292aWQtbG9uZy11bi1hbi1hcHJlcy1sLWluZmVjdGlvbi1sYS1tYWpvcml0ZS1kZXMtc3ltcHRvbWVzLW9udC1kaXNwYXJ1XzE2ODc4MdIBeWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvY292aWQtbG9uZy11bi1hbi1hcHJlcy1sLWluZmVjdGlvbi1sYS1tYWpvcml0ZS1kZXMtc3ltcHRvbWVzLW9udC1kaXNwYXJ1XzE2ODc4MS5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 23:30:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63bee7fc2a824-covid-long-un-an-apres-infection-symptomes.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/covid-long-un-an-apres-l-infection-la-majorite-des-symptomes-ont-disparu_168781",
			"description": "Aura-t-on bient\u00f4t les moyens de rassurer - partiellement - les deux millions de personnes qui, d\u2019apr\u00e8s des estimations fran\u00e7aises, souffrent de la forme longue du Covid-19 ?"
		},
		{
			"title": "Susciter l'int\u00e9r\u00eat des jeunes pour les sciences, un challenge crucial - Menara.ma",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vd3d3Lm1lbmFyYS5tYS9mci9hcnRpY2xlL3N1c2NpdGVyLWxpbnRlcmV0LWRlcy1qZXVuZXMtcG91ci1sZXMtc2NpZW5jZXMtdW4tY2hhbGxlbmdlLWNydWNpYWzSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 12:37:15 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Sai Life Sciences signe un accord strat\u00e9gique pour \u00e9tablir les ... - LeL\u00e9zard.com",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiMWh0dHBzOi8vd3d3LmxlbGV6YXJkLmNvbS9jb21tdW5pcXVlLTIwNzMxMzkxLmh0bWzSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 12 Jan 2023 03:50:34 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Le Salon des sciences tient ses promesses \u00e0 Vend\u00f4me - La Nouvelle R\u00e9publique",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVWh0dHBzOi8vd3d3Lmxhbm91dmVsbGVyZXB1YmxpcXVlLmZyL3ZlbmRvbWUvbGUtc2Fsb24tZGVzLXNjaWVuY2VzLXRpZW50LXNlcy1wcm9tZXNzZXPSAVdodHRwczovL20ubGFub3V2ZWxsZXJlcHVibGlxdWUuZnIvdmVuZG9tZSUyNTJGbGUtc2Fsb24tZGVzLXNjaWVuY2VzLXRpZW50LXNlcy1wcm9tZXNzZXM?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 05:25:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Sciences et musique au diapason : une double licence pour ... - Le Monde",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikgFodHRwczovL3d3dy5sZW1vbmRlLmZyL2NhbXB1cy9hcnRpY2xlLzIwMjMvMDEvMDkvc2NpZW5jZXMtZXQtbXVzaXF1ZS1hdS1kaWFwYXNvbi11bmUtZG91YmxlLWxpY2VuY2UtcG91ci1ldHVkaWFudHMtcGFzc2lvbm5lc182MTU3MTE5XzQ0MDE0NjcuaHRtbNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 06:00:10 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2022/11/07/0/0/4992/3328/1440/960/60/0/e0c5d49_1667832961575-pns-6451871.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/campus/article/2023/01/09/sciences-et-musique-au-diapason-une-double-licence-pour-etudiants-passionnes_6157119_4401467.html",
			"description": "En France, deux doubles licences permettent aux \u00e9tudiants scientifiques pratiquant r\u00e9guli\u00e8rement la musique d\u2019\u00e9tudier ces deux mati\u00e8res."
		},
		{
			"title": "Des responsabilit\u00e9s de la science dans l'entr\u00e9e et la sortie de l ... - Lib\u00e9ration",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikgFodHRwczovL3d3dy5saWJlcmF0aW9uLmZyL2ZvcnVtcy9kZXMtcmVzcG9uc2FiaWxpdGVzLWRlLWxhLXNjaWVuY2UtZGFucy1sZW50cmVlLWV0LWxhLXNvcnRpZS1kZS1sYW50aHJvcG9jZW5lLTIwMjMwMTExX041QzVFRzNBQ1ZBNVJFWFFBTkVONFNPSVRVL9IBoQFodHRwczovL3d3dy5saWJlcmF0aW9uLmZyL2ZvcnVtcy9kZXMtcmVzcG9uc2FiaWxpdGVzLWRlLWxhLXNjaWVuY2UtZGFucy1sZW50cmVlLWV0LWxhLXNvcnRpZS1kZS1sYW50aHJvcG9jZW5lLTIwMjMwMTExX041QzVFRzNBQ1ZBNVJFWFFBTkVONFNPSVRVLz9vdXRwdXRUeXBlPWFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 08:48:02 GMT",
			"image": "https://www.liberation.fr/resizer/RNCC_qyJq-zAFSx4GueBDDnYoBU=/1200x0/filters:format(jpg):quality(70):focal(2757x2559:2767x2569)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/RHD25FOHERGLJOI2LC6ZTXIIEY.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Lib\u00e9ration",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Foules : sous l'influence des r\u00e9seaux sociaux Cit\u00e9 des sciences et ... - Unidivers",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXmh0dHBzOi8vd3d3LnVuaWRpdmVycy5mci9ldmVudC9jaXRlLWRlcy1zY2llbmNlcy1ldC1kZS1saW5kdXN0cmllLXBhcmlzLTIwMjMtMDMtMzB0MTgzMDAwMDIwMC_SAWJodHRwczovL3d3dy51bmlkaXZlcnMuZnIvZXZlbnQvY2l0ZS1kZXMtc2NpZW5jZXMtZXQtZGUtbGluZHVzdHJpZS1wYXJpcy0yMDIzLTAzLTMwdDE4MzAwMDAyMDAvYW1wLw?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 19:44:48 GMT",
			"image": "https://www.unidivers.fr/wp-content/uploads/2023/01/cite-des-sciences-et-de-lindustrie-paris-2022-jeudi-30-mars-18h30-2023-03-30t1830000200.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Unidivers",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Histoire des sciences : contre les mythes, l'\u00e9closion de la raison - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicmh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvZm9uZGFtZW50YWwvaGlzdG9pcmUtZGVzLXNjaWVuY2VzL2NvbnRyZS1sZXMtbXl0aGVzLWwtZWNsb3Npb24tZGUtbGEtcmFpc29uXzE2ODYyNtIBdmh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvZm9uZGFtZW50YWwvaGlzdG9pcmUtZGVzLXNjaWVuY2VzL2NvbnRyZS1sZXMtbXl0aGVzLWwtZWNsb3Npb24tZGUtbGEtcmFpc29uXzE2ODYyNi5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 08 Jan 2023 07:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/03/cover-r4x3w1200-63b43db926c04-31602-1852427-k4-k1-4283123-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/histoire-des-sciences/contre-les-mythes-l-eclosion-de-la-raison_168626",
			"description": "Les Grecs ont op\u00e9r\u00e9 une r\u00e9volution dans le mode de pens\u00e9e. C'est cela qui les fait reconna\u00eetre comme les p\u00e8res d'un \"miracle\" scientifique aussi bien que politique ou artistique."
		},
		{
			"title": "PODCAST. Sixi\u00e8me Science, \u00e9pisode 98 : comment la science peut ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2RlY291dnJpci9wb2RjYXN0LXNpeGllbWUtc2NpZW5jZS1lcGlzb2RlLTk4LWNvbW1lbnQtbGEtc2NpZW5jZS1wZXV0LWxpcmUtZGFucy12b3MtcGVuc2Vlc18xNjg2ODnSAYUBaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9kZWNvdXZyaXIvcG9kY2FzdC1zaXhpZW1lLXNjaWVuY2UtZXBpc29kZS05OC1jb21tZW50LWxhLXNjaWVuY2UtcGV1dC1saXJlLWRhbnMtdm9zLXBlbnNlZXNfMTY4Njg5LmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 11:45:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/09/cover-r4x3w1200-63bbfe477d286-049-f0217172.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/decouvrir/podcast-sixieme-science-episode-98-comment-la-science-peut-lire-dans-vos-pensees_168689",
			"description": "Le r\u00eave des neuroscientifiques, lire dans les pens\u00e9es, serait-il en passe de devenir r\u00e9alit\u00e9 ? Oui, \u00e0 en croire la puissance d\u2019analyse des algorithmes d\u2019intelligence artificielle."
		},
		{
			"title": "Ramonville-Saint-Agne. Des projets plein la t\u00eate avec Plan\u00e8te ... - LaDepeche.fr",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYGh0dHBzOi8vd3d3LmxhZGVwZWNoZS5mci8yMDIzLzAxLzEwL2Rlcy1wcm9qZXRzLXBsZWluLWxhLXRldGUtYXZlYy1wbGFuZXRlLXNjaWVuY2VzLTEwOTE1MzU2LnBocNIBZGh0dHBzOi8vd3d3LmxhZGVwZWNoZS5mci9hbXAvMjAyMy8wMS8xMC9kZXMtcHJvamV0cy1wbGVpbi1sYS10ZXRlLWF2ZWMtcGxhbmV0ZS1zY2llbmNlcy0xMDkxNTM1Ni5waHA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 04:09:00 GMT",
			"image": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/63bce5a2f5e0b720a55548a4/large/image.jpg?v=1",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "ladepeche.fr",
			"url": "https://www.ladepeche.fr/2023/01/10/des-projets-plein-la-tete-avec-planete-sciences-10915356.php",
			"description": "L\u2019association Plan\u00e8te sciences Occitanie promeut la culture scientifique, technique et industrielle aupr\u00e8s des jeunes de 7 \u00e0 25 ans en les incitant \u00e0 d\u00e9couvrir les activit\u00e9s scientifiques et techniques par la pratique..."
		},
		{
			"title": "Mini-cerveau, galaxies jumelles et clitoris de serpent : l'actu des ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3VsdHJhYnJldmVzL21pbmktY2VydmVhdS1nYWxheGllcy1qdW1lbGxlcy1ldC1jbGl0b3Jpcy1kZS1zZXJwZW50LWwtYWN0dS1kZXMtc2NpZW5jZXMtZW4tdWx0cmFicmV2ZXNfMTY4Nzc50gGPAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvdWx0cmFicmV2ZXMvbWluaS1jZXJ2ZWF1LWdhbGF4aWVzLWp1bWVsbGVzLWV0LWNsaXRvcmlzLWRlLXNlcnBlbnQtbC1hY3R1LWRlcy1zY2llbmNlcy1lbi11bHRyYWJyZXZlc18xNjg3NzkuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 16:04:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63bed74c6adc8-souris-jpeg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/ultrabreves/mini-cerveau-galaxies-jumelles-et-clitoris-de-serpent-l-actu-des-sciences-en-ultrabreves_168779",
			"description": "Un r\u00e9sum\u00e9 de l'actualit\u00e9 scientifique du mercredi 11 janvier 2023 en ultrabr\u00e8ves. A la une : Un mini-cerveau humain greff\u00e9 \u00e0 une souris r\u00e9agit \u00e0 la lumi\u00e8re."
		},
		{
			"title": "Erstein. Le retour des conf\u00e9rences du Jardin des sciences d\u00e8s ... - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidmh0dHBzOi8vd3d3LmRuYS5mci9jdWx0dXJlLWxvaXNpcnMvMjAyMy8wMS8xMS9sZS1yZXRvdXItZGVzLWNvbmZlcmVuY2VzLWR1LWphcmRpbi1kZXMtc2NpZW5jZXMtZGVzLW1lcmNyZWRpLTE4LWphbnZpZXLSAXpodHRwczovL3d3dy5kbmEuZnIvYW1wL2N1bHR1cmUtbG9pc2lycy8yMDIzLzAxLzExL2xlLXJldG91ci1kZXMtY29uZmVyZW5jZXMtZHUtamFyZGluLWRlcy1zY2llbmNlcy1kZXMtbWVyY3JlZGktMTgtamFudmllcg?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 03:49:12 GMT",
			"image": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/6FC3149F-ED4E-477B-8244-B455A4888FDE/FB1200/photo-1673444869.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "APPEL A CONTRIBUTIONS : In Situ. Au regard des sciences ... - Minist\u00e8re de la Culture",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiqAFodHRwczovL3d3dy5jdWx0dXJlLmdvdXYuZnIvVGhlbWF0aXF1ZXMvU2NpZW5jZXMtZHUtcGF0cmltb2luZS9BY3R1YWxpdGVzL0FQUEVMLUEtQ09OVFJJQlVUSU9OUy1Jbi1TaXR1Li1BdS1yZWdhcmQtZGVzLXNjaWVuY2VzLXNvY2lhbGVzLW4tNC1MZXMtdmlzaXRldXJzLWR1LXBhdHJpbW9pbmXSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 08:11:24 GMT",
			"image": "https://www.culture.gouv.fr/var/culture/storage/images/_aliases/metadata/6/4/1/0/5300146-1-fre-FR/d777ce145f73-aap-default-big.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Premi\u00e8re mondiale : une IA parvient \u00e0 diagnostiquer le cancer du ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3NhbnRlL2NhbmNlci9wcmVtaWVyZS1tb25kaWFsZS1pbC1zZXJhLWJpZW50b3QtcG9zc2libGUtZGUtZGlhZ25vc3RpcXVlci1sZXMtY2FuY2Vycy1kdS1zZWluLWdyYWNlLWF1eC1pYV8xNjg2ODLSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 12:39:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/09/cover-r4x3w1200-63bbedecb1a9e-043-dpa-pa-220228-99-316821-dpai.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/cancer/premiere-mondiale-il-sera-bientot-possible-de-diagnostiquer-les-cancers-du-sein-grace-aux-ia_168682",
			"description": "Des chercheurs ont mis au point un algorithme bas\u00e9 sur une Intelligence Artificielle capable de diagnostiquer de fa\u00e7on pr\u00e9cise les cancers du sein."
		},
		{
			"title": "Chili: d\u00e9couverte de quatre types de dinosaures dont un Megaraptor - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2NpZW5jZXMvY2hpbGktZGVjb3V2ZXJ0ZS1kZS1xdWF0cmUtdHlwZS1kZS1kaW5vc2F1cmVzLWRvbnQtdW4tbWVnYXJhcHRvcl8xNjg3ODXSAXRodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3NjaWVuY2VzL2NoaWxpLWRlY291dmVydGUtZGUtcXVhdHJlLXR5cGUtZGUtZGlub3NhdXJlcy1kb250LXVuLW1lZ2FyYXB0b3JfMTY4Nzg1LmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 22:58:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63bf3fecb6801-97b329c877247e15c6ba67f6be85a9c150e150ed-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sciences/chili-decouverte-de-quatre-type-de-dinosaures-dont-un-megaraptor_168785",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Journ\u00e9es innovation et sant\u00e9 \u00e0 la Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie ... - Courrier Picard",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy5jb3Vycmllci1waWNhcmQuZnIvaWQzNzc3MDQvYXJ0aWNsZS8yMDIzLTAxLTExL2pvdXJuZWVzLWlubm92YXRpb24tZXQtc2FudGUtbGEtY2l0ZS1kZXMtc2NpZW5jZXMtZXQtZGUtbGluZHVzdHJpZS1kdS0xMy1hdS0xNdIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 16:51:32 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Comment les sciences habitent-elles le monde ? - France Culture",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL3d3dy5yYWRpb2ZyYW5jZS5mci9mcmFuY2VjdWx0dXJlL3BvZGNhc3RzL2xlLXBvdXJxdW9pLWR1LWNvbW1lbnQtcGhpbG8vY29tbWVudC1sZXMtc2NpZW5jZXMtaGFiaXRlbnQtZWxsZXMtbGUtbW9uZGUtNTM2OTc2MNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 21 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/12/e6779dca-2869-4112-88cc-5b1533e32a3e/1200x680_gettyimages-1441663123.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "France Culture",
			"url": "https://www.radiofrance.fr/franceculture/podcasts/le-pourquoi-du-comment-philo/comment-les-sciences-habitent-elles-le-monde-5369760",
			"description": "La science serait-elle responsable d'un monde devenu inhabitable\u00a0?"
		},
		{
			"title": "EDITO. Les indispensables de Sciences et Avenir : la grande ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2ZvbmRhbWVudGFsL2VkaXRvLWxlcy1pbmRpc3BlbnNhYmxlcy1kZS1zY2llbmNlcy1ldC1hdmVuaXItbGEtZ3JhbmRlLWhpc3RvaXJlLWRlLWxhLXBoeXNpcXVlXzE2ODQ1NtIBhwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2ZvbmRhbWVudGFsL2VkaXRvLWxlcy1pbmRpc3BlbnNhYmxlcy1kZS1zY2llbmNlcy1ldC1hdmVuaXItbGEtZ3JhbmRlLWhpc3RvaXJlLWRlLWxhLXBoeXNpcXVlXzE2ODQ1Ni5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 21 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/12/21/cover-r4x3w1200-63a30475b2eac-physique.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/edito-les-indispensables-de-sciences-et-avenir-la-grande-histoire-de-la-physique_168456",
			"description": "Passionn\u00e9s de science, plus particuli\u00e8rement de physique ? D\u00e9couvrez\u00a0le nouveau num\u00e9ro des \"Indispensables\" de\u00a0Sciences et Avenir, consacr\u00e9 \u00e0 la grande histoire de la physique."
		},
		{
			"title": "Eunice Foote, pionni\u00e8re oubli\u00e9e des sciences climatiques - Reporterre",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTmh0dHBzOi8vcmVwb3J0ZXJyZS5uZXQvRXVuaWNlLUZvb3RlLXBpb25uaWVyZS1vdWJsaWVlLWRlcy1zY2llbmNlcy1jbGltYXRpcXVlc9IBAA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 02 Jan 2023 09:04:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Revue d'histoire des sciences humaines,41 : \"Le Sud des sciences ... - Fabula",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3LmZhYnVsYS5vcmcvYWN0dWFsaXRlcy8xMTE4NzIvcmV2dWUtZC1oaXN0b2lyZS1kZXMtc2NpZW5jZXMtaHVtYWluZXMuaHRtbNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 08 Jan 2023 10:58:30 GMT",
			"image": "https://www.fabula.org/actualites/documents/111872_b935d0909b1bdbbaed69e5e9b4e04eb0.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Double dipl\u00f4me \u00e0 Sciences Po: l'astuce pour \u00eatre admis plus ... - Le Figaro",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinwFodHRwczovL2V0dWRpYW50LmxlZmlnYXJvLmZyL2FydGljbGUvc2NpZW5jZXMtcG8tZGVjb3V2cmV6LWxlcy1mb3JtYXRpb25zLWxlcy1tb2lucy1zZWxlY3RpdmVzLXBvdXItcmV1c3Npci1zb24tYWRtaXNzaW9uXzE0MjJkYzg2LThhYjUtMTFlZC04OGNjLTMzYTk0MWZmNDNiMy_SAQA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 05 Jan 2023 05:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Des moustiques super-r\u00e9sistants aux insecticides identifi\u00e9s en Asie - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvbmF0dXJlLWVudmlyb25uZW1lbnQvZGVzLW1vdXN0aXF1ZXMtc3VwZXItcmVzaXN0YW50cy1hdXgtaW5zZWN0aWNpZGVzLWlkZW50aWZpZXMtZW4tYXNpZV8xNjg3NjTSAYMBaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9uYXR1cmUtZW52aXJvbm5lbWVudC9kZXMtbW91c3RpcXVlcy1zdXBlci1yZXNpc3RhbnRzLWF1eC1pbnNlY3RpY2lkZXMtaWRlbnRpZmllcy1lbi1hc2llXzE2ODc2NC5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 04:51:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63be41a622fc8-de2e7f9bb56583bd0de3e6045ce0b62fe9000645-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/nature-environnement/des-moustiques-super-resistants-aux-insecticides-identifies-en-asie_168764",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "\u00ab La soci\u00e9t\u00e9 et la science doivent se retrouver en confiance l'une ... - Le Monde",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijwFodHRwczovL3d3dy5sZW1vbmRlLmZyL2lkZWVzL2FydGljbGUvMjAyMi8xMi8yNS9sYS1zb2NpZXRlLWV0LWxhLXNjaWVuY2UtZG9pdmVudC1zZS1yZXRyb3V2ZXItZW4tY29uZmlhbmNlLWwtdW5lLWF2ZWMtbC1hdXRyZV82MTU1NjM3XzMyMzIuaHRtbNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 25 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2020/08/05/202/0/4843/3228/1440/960/60/0/51f9c99_706995754-PNS-6279472.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2022/12/25/la-societe-et-la-science-doivent-se-retrouver-en-confiance-l-une-avec-l-autre_6155637_3232.html",
			"description": "TRIBUNE. Alors qu\u2019un rapport parlementaire s\u2019alarme sur l\u2019\u00e9tat de la culture scientifique en France et le bilan mitig\u00e9 des politiques men\u00e9es, un collectif de scientifiques et de parlementaires estime, dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, qu\u2019il est urgent que le politique donne \u00e0 la culture scientifique les moyens d\u2019irriguer l\u2019ensemble de la soci\u00e9t\u00e9."
		},
		{
			"title": "INTERVIEW. \"Pour Galil\u00e9e, la physique d'Aristote est bonne, mais ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2ZvbmRhbWVudGFsL2hpc3RvaXJlLWRlcy1zY2llbmNlcy9wb3VyLWdhbGlsZWUtbGEtcGh5c2lxdWUtZC1hcmlzdG90ZS1lc3QtYm9ubmUtbWFpcy1wYXMtYXNzZXpfMTY4NjI00gGJAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvZm9uZGFtZW50YWwvaGlzdG9pcmUtZGVzLXNjaWVuY2VzL3BvdXItZ2FsaWxlZS1sYS1waHlzaXF1ZS1kLWFyaXN0b3RlLWVzdC1ib25uZS1tYWlzLXBhcy1hc3Nlel8xNjg2MjQuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 08 Jan 2023 15:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/03/cover-r4x3w1200-63b43db01d8da-31602-1852407-k2-k1-4282932-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/histoire-des-sciences/pour-galilee-la-physique-d-aristote-est-bonne-mais-pas-assez_168624",
			"description": "Interview de Carlo Rovelli, physicien et historien des sciences et l'un des fondateurs de la th\u00e9orie de la gravit\u00e9 quantique \u00e0 boucles. Il est directeur de recherche au CNRS et professeur \u00e9m\u00e9rite \u00e0 l'Universit\u00e9 d'Aix-Marseille."
		},
		{
			"title": "Comment stimuler l'int\u00e9r\u00eat des jeunes pour les sciences: Trois ... - MSN",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiswFodHRwczovL3d3dy5tc24uY29tL2ZyLXhsL2FmcmlxdWUtZHUtbm9yZC9tYXJvYy1hY3R1YWxpdGUvY29tbWVudC1zdGltdWxlci1saW50JUMzJUE5ciVDMyVBQXQtZGVzLWpldW5lcy1wb3VyLWxlcy1zY2llbmNlcy10cm9pcy1xdWVzdGlvbnMtJUMzJUEwLXVuLXBoeXNpY2llbi1tYXJvY2Fpbi9hci1BQTE2ZGV3MdIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 00:00:00 GMT",
			"image": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AA16dmsq.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "MSN",
			"url": "https://www.msn.com/fr-xl/afrique-du-nord/maroc-actualite/comment-stimuler-lint%C3%A9r%C3%AAt-des-jeunes-pour-les-sciences-trois-questions-%C3%A0-un-physicien-marocain/ar-AA16dew1",
			"description": "Rabat - Le professeur de physique \u00e0 la Facult\u00e9 des sciences de Rabat (UM5) et professeur affili\u00e9 \u00e0 l'Institut de physique appliqu\u00e9 de Benguerir (UM6P), Yahya Tayalati, \u00e9galement associ\u00e9 au Laboratoire europ\u00e9en pour la physique des particules \u00e0 Gen\u00e8ve, met l'accent, dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 la MAP, sur la n\u00e9cessit\u00e9 de stimuler l'int\u00e9r\u00eat des jeunes"
		},
		{
			"title": "Oreillons, trois doses de vaccin plut\u00f4t que deux ? - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXGh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvb3JlaWxsb25zLXRyb2lzLWRvc2VzLWRlLXZhY2Npbi1wbHV0b3QtcXVlLWRldXhfMTY4NzY50gFgaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9zYW50ZS9vcmVpbGxvbnMtdHJvaXMtZG9zZXMtZGUtdmFjY2luLXBsdXRvdC1xdWUtZGV1eF8xNjg3NjkuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 14:53:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63becd7b4c038-049-f0370867.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/oreillons-trois-doses-de-vaccin-plutot-que-deux_168769",
			"description": "Une \u00e9tude am\u00e9ricaine montre que deux doses de vaccins contre les oreillons ne suffisent pas \u00e0 \u00eatre immunis\u00e9 \u00e0 vie et pr\u00e9conise une troisi\u00e8me dose."
		},
		{
			"title": "Les effets du sucre et du gras sur notre cerveau : ce que dit la science - National Geographic France",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vd3d3Lm5hdGlvbmFsZ2VvZ3JhcGhpYy5mci9zY2llbmNlcy8yMDIzLzAxL2xlcy1lZmZldHMtZHUtc3VjcmUtZXQtZHUtZ3Jhcy1zdXItbm90cmUtY2VydmVhdS1jZS1xdWUtZGl0LWxhLXNjaWVuY2XSAX1odHRwczovL3d3dy5uYXRpb25hbGdlb2dyYXBoaWMuZnIvc2NpZW5jZXMvMjAyMy8wMS9sZXMtZWZmZXRzLWR1LXN1Y3JlLWV0LWR1LWdyYXMtc3VyLW5vdHJlLWNlcnZlYXUtY2UtcXVlLWRpdC1sYS1zY2llbmNlL2FtcA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 16:15:00 GMT",
			"image": "https://static.nationalgeographic.fr/files/styles/image_3200/public/gettyimages-541365978.jpg?w=1600&h=1063",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "National Geographic",
			"url": "https://www.nationalgeographic.fr/sciences/2023/01/les-effets-du-sucre-et-du-gras-sur-notre-cerveau-ce-que-dit-la-science",
			"description": "Depuis des d\u00e9cennies, une part non n\u00e9gligeable des aliments que nous consommons sont con\u00e7us pour \u00eatre les plus addictifs possible : une tendance de plus en plus marqu\u00e9e qui aurait des cons\u00e9quences \u00e0 long terme sur nos comportements et notre sant\u00e9."
		},
		{
			"title": "Olivier Donard \u00e9lu \u00e0 l'Acad\u00e9mie des sciences - UPPA",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiS2h0dHBzOi8vd3d3LnVuaXYtcGF1LmZyL2ZyL2FjdHVhbGl0ZXMvb2xpdmllci1kb25hcmQtYWNhZGVtaWUtc2NpZW5jZXMuaHRtbNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 20 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "/_resource/Images/uppa-olivier-donard-iprem_crop630x1200.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Les chercheurs en sciences sociales sous la pression du politique - Le Vif",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LmxldmlmLmJlL3NvY2lldGUvbGVzLWNoZXJjaGV1cnMtZW4tc2NpZW5jZXMtc29jaWFsZXMtc291cy1sYS1wcmVzc2lvbi1kdS1wb2xpdGlxdWUv0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 12 Jan 2023 07:56:44 GMT",
			"image": "https://img.static-rmg.be/a/view/q75/w1200/h800/4906695/b823383754z-1-20230111134726-002g1k41m5im-1-0-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Vif",
			"url": "https://www.levif.be/societe/les-chercheurs-en-sciences-sociales-sous-la-pression-du-politique/",
			"description": "Les chercheurs en sciences sociales, parce qu\u2019ils sont susceptibles de d\u00e9ranger les pouvoirs \u00e9tablis, sont la cible de leurs pressions. Dans des cas Chercheurs sciences sociales pression"
		},
		{
			"title": "Comment un col\u00e9opt\u00e8re a chang\u00e9 la face des sciences naturelles ... - France Culture",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinwFodHRwczovL3d3dy5yYWRpb2ZyYW5jZS5mci9mcmFuY2VjdWx0dXJlL3BvZGNhc3RzL2xlLXBvdXJxdW9pLWR1LWNvbW1lbnQtc2NpZW5jZS9jb21tZW50LXVuLWNvbGVvcHRlcmUtYS1jaGFuZ2UtbGEtZmFjZS1kZXMtc2NpZW5jZXMtbmF0dXJlbGxlcy1lbi0xNzkzLTg4MTgxMjLSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Fri, 16 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/12/ed2be3e6-650c-42a3-9c1f-4f252898a87b/1200x680_000-par1234918.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "France Culture",
			"url": "https://www.radiofrance.fr/franceculture/podcasts/le-pourquoi-du-comment-science/comment-un-coleoptere-a-change-la-face-des-sciences-naturelles-en-1793-8818122",
			"description": "Vous \u00eates-vous d\u00e9j\u00e0 interrog\u00e9 sur les hasards de la vie\u00a0? Deux entomologistes du XVIIIe si\u00e8cle, Pierre-Andr\u00e9 Latreille et Jean-Baptiste Bory, se sont rencontr\u00e9s par hasard, gr\u00e2ce \u00e0 un petit col\u00e9opt\u00e8re roux. Encore m\u00e9connu \u00e0 l'\u00e9poque, l'insecte a chang\u00e9 leur vie... et la post\u00e9rit\u00e9 de leur discipline."
		},
		{
			"title": "Ubisoft avertit sur ses r\u00e9sultats et va r\u00e9duire ses co\u00fbts - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvaGlnaC10ZWNoL3ViaXNvZnQtYXZlcnRpdC1zdXItc2VzLXJlc3VsdGF0cy1ldC12YS1yZWR1aXJlLXNlcy1jb3V0c18xNjg3ODPSAW5odHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2hpZ2gtdGVjaC91Ymlzb2Z0LWF2ZXJ0aXQtc3VyLXNlcy1yZXN1bHRhdHMtZXQtdmEtcmVkdWlyZS1zZXMtY291dHNfMTY4NzgzLmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 17:22:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63bef0799fe9d-photo-du-logo-ubisoft-entertainment-visible-sur-un-panneau.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/high-tech/ubisoft-avertit-sur-ses-resultats-et-va-reduire-ses-couts_168783",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Sciences et Avenir dans le classement NewsGuard des 10 sites ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2RlY291dnJpci9hZ2VuZGEvc2NpZW5jZXMtZXQtYXZlbmlyLWRhbnMtbGUtY2xhc3NlbWVudC1uZXdzZ3VhcmQtZGVzLTEwLXNpdGVzLWZyYW5jYWlzLWQtaW5mb3JtYXRpb24tbGVzLXBsdXMtZmlhYmxlc18xNjg2NzHSAaABaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9kZWNvdXZyaXIvYWdlbmRhL3NjaWVuY2VzLWV0LWF2ZW5pci1kYW5zLWxlLWNsYXNzZW1lbnQtbmV3c2d1YXJkLWRlcy0xMC1zaXRlcy1mcmFuY2Fpcy1kLWluZm9ybWF0aW9uLWxlcy1wbHVzLWZpYWJsZXNfMTY4NjcxLmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 04 Jan 2023 15:39:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/04/cover-r4x3w1200-63b59db10baf9-pexels-cottonbro-studio-5082579.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/decouvrir/agenda/sciences-et-avenir-dans-le-classement-newsguard-des-10-sites-francais-d-information-les-plus-fiables_168671",
			"description": "Sciencesetavenir.fr int\u00e8gre\u00a0la liste de fin d'ann\u00e9e de NewsGuard qui agr\u00e8ge les sites avec un score maximal de fiabilit\u00e9 et ayant g\u00e9n\u00e9r\u00e9 le plus de trafic en ligne sur l'ann\u00e9e 2022."
		},
		{
			"title": "Benjamin Brice, docteur en sciences politiques de l'EHESS - Europe 1",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMie2h0dHBzOi8vd3d3LmV1cm9wZTEuZnIvZW1pc3Npb25zL0MtZXN0LWFycml2ZS1jZXR0ZS1zZW1haW5lL2JlbmphbWluLWJyaWNlLWRvY3RldXItZW4tc2NpZW5jZXMtcG9saXRpcXVlcy1kZS1sZWhlc3MtNDE1OTQwNdIBf2h0dHBzOi8vd3d3LmV1cm9wZTEuZnIvZW1pc3Npb25zL0MtZXN0LWFycml2ZS1jZXR0ZS1zZW1haW5lL2JlbmphbWluLWJyaWNlLWRvY3RldXItZW4tc2NpZW5jZXMtcG9saXRpcXVlcy1kZS1sZWhlc3MtNDE1OTQwNS5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 05:00:00 GMT",
			"image": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/emissions/c-est-arrive-cette-semaine/benjamin-brice-docteur-en-sciences-politiques-de-lehess-4159405/59628651-1-fre-FR/Benjamin-Brice-docteur-en-sciences-politiques-de-l-EHESS.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Europe 1",
			"url": "https://www.europe1.fr/emissions/C-est-arrive-cette-semaine/benjamin-brice-docteur-en-sciences-politiques-de-lehess-4159405",
			"description": "Intellectuels, chefs d'entreprises, artistes, hommes et femmes politiques... Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef re\u00e7oit des personnalit\u00e9s de tous horizons pour \u00e9clairer diff\u00e9remment et prendre du recul sur l'actualit\u00e9 de la semaine \u00e9coul\u00e9e le samedi.&nbsp; M\u00eame recette le dimanche pour anticiper la semaine \u00e0 venir. Un rendez-vous embl\u00e9matique pour mieux comprendre l'air du temps et la complexit\u00e9 de notre monde."
		},
		{
			"title": "Sciences : 2022, l'ann\u00e9e James-Webb - Le Monde",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vd3d3LmxlbW9uZGUuZnIvc2NpZW5jZXMvYXJ0aWNsZS8yMDIyLzEyLzI4L3NjaWVuY2VzLTIwMjItbC1hbm5lZS1qYW1lcy13ZWJiXzYxNTU5MTVfMTY1MDY4NC5odG1s0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 28 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2022/09/12/538/0/2287/1524/1440/960/60/0/e6a8866_1662974352447-orion-d-copie.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/12/28/sciences-2022-l-annee-james-webb_6155915_1650684.html",
			"description": "Lanc\u00e9 en d\u00e9cembre\u00a02021, le t\u00e9lescope le plus perfectionn\u00e9 jamais envoy\u00e9 dans l\u2019espace s\u2019est d\u00e9ploy\u00e9 et, en juillet, a envoy\u00e9 des premi\u00e8res images spectaculaires. Depuis les donn\u00e9es affluent, mais l\u2019analyse de cette grande quantit\u00e9 d\u2019informations prendra du temps."
		},
		{
			"title": "PODCAST. Sixi\u00e8me Science, \u00e9pisode 97 : r\u00e9cit de notre voyage ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2RlY291dnJpci9wb2RjYXN0LXNpeGllbWUtc2NpZW5jZS1lcGlzb2RlLTk3LXJlY2l0LWRlLW5vdHJlLXZveWFnZS1leGNlcHRpb25uZWwtYXUtZ3JvZW5sYW5kXzE2ODY4MdIBhwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2RlY291dnJpci9wb2RjYXN0LXNpeGllbWUtc2NpZW5jZS1lcGlzb2RlLTk3LXJlY2l0LWRlLW5vdHJlLXZveWFnZS1leGNlcHRpb25uZWwtYXUtZ3JvZW5sYW5kXzE2ODY4MS5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 05 Jan 2023 10:43:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/09/23/cover-r4x3w1200-63b6a9ccb901c-img-1081.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/decouvrir/podcast-sixieme-science-episode-97-recit-de-notre-voyage-exceptionnel-au-groenland_168681",
			"description": "Le podcast Sixi\u00e8me Science vous emm\u00e8ne au Groenland, dans le sillage des exp\u00e9ditions\u00a0du commandant Charcot, pour mieux comprendre l'actuel\u00a0r\u00e9chauffement climatique."
		},
		{
			"title": "Qui a construit les pyramides ? - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvYXJjaGVvLXBhbGVvL2FyY2hlb2xvZ2llL3F1aS1hLWNvbnN0cnVpdC1sZXMtcHlyYW1pZGVzXzE2ODY5ONIBYWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvYXJjaGVvLXBhbGVvL2FyY2hlb2xvZ2llL3F1aS1hLWNvbnN0cnVpdC1sZXMtcHlyYW1pZGVzXzE2ODY5OC5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Fri, 06 Jan 2023 15:28:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2020/12/17/cover-r4x3w1200-63b8353f758cc-image1.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/archeo-paleo/archeologie/qui-a-construit-les-pyramides_168698",
			"description": "Qui a construit les pyramides ? Si les pyramides, cinq mill\u00e9naires plus tard, t\u00e9moignent encore de la puissance de l\u2019\u00c9gypte, leur construction demeure un myst\u00e8re pour les \u00e9gyptologues."
		},
		{
			"title": "Skanska construit un b\u00e2timent de sciences de la vie en Virginie, aux \u00c9tats-Unis, pour un montant de 83,6 millions USD, soit environ 850 millions SEK - Zonebourse.com",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMisAFodHRwczovL3d3dy56b25lYm91cnNlLmNvbS9jb3Vycy9hY3Rpb24vU0tBTlNLQS1BQi02NDkxMTA4L2FjdHVhbGl0ZS9Ta2Fuc2thLWNvbnN0cnVpdC11bi1iYXRpbWVudC1kZS1zY2llbmNlcy1kZS1sYS12aWUtZW4tVmlyZ2luaWUtYXV4LUV0YXRzLVVuaXMtcG91ci11bi1tb250YW50LWRlLTQyNjk5Mzk5L9IBtAFodHRwczovL3d3dy56b25lYm91cnNlLmNvbS9hbXAvY291cnMvYWN0aW9uL1NLQU5TS0EtQUItNjQ5MTEwOC9hY3R1YWxpdGUvU2thbnNrYS1jb25zdHJ1aXQtdW4tYmF0aW1lbnQtZGUtc2NpZW5jZXMtZGUtbGEtdmllLWVuLVZpcmdpbmllLWF1eC1FdGF0cy1VbmlzLXBvdXItdW4tbW9udGFudC1kZS00MjY5OTM5OS8?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 07:00:00 GMT",
			"image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Sciences. ChatGPT, l'intelligence artificielle qui trompe son monde - Le Bien Public",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3LmJpZW5wdWJsaWMuY29tL3NjaWVuY2UtZXQtdGVjaG5vbG9naWUvMjAyMy8wMS8xMS9jaGF0Z3B0LWwtaW50ZWxsaWdlbmNlLWFydGlmaWNpZWxsZS1xdWktdHJvbXBlLXNvbi1tb25kZdIBeWh0dHBzOi8vd3d3LmJpZW5wdWJsaWMuY29tL2FtcC9zY2llbmNlLWV0LXRlY2hub2xvZ2llLzIwMjMvMDEvMTEvY2hhdGdwdC1sLWludGVsbGlnZW5jZS1hcnRpZmljaWVsbGUtcXVpLXRyb21wZS1zb24tbW9uZGU?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 06:31:00 GMT",
			"image": "https://cdn-s-www.bienpublic.com/images/ABD512AE-924C-467A-85BD-32CF3247B6FE/FB1200/photo-1673378209.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Communiqu\u00e9 de presse : Alain Fischer \u00e9lu pr\u00e9sident et Fran\u00e7oise ... - Acad\u00e9mie des sciences",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigAFodHRwczovL3d3dy5hY2FkZW1pZS1zY2llbmNlcy5mci9mci9Db21tdW5pcXVlcy1kZS1wcmVzc2UvYWxhaW4tZmlzY2hlci1lbHUtcHJlc2lkZW50LWZyYW5jb2lzZS1jb21iZXMtZWx1ZS12aWNlLXByZXNpZGVudGUuaHRtbNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 11:40:38 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Maladie d'Alzheimer : d\u00e9couverte d'un biomarqueur sanguin ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3NhbnRlL2NlcnZlYXUtZXQtcHN5L2RlY291dmVydGUtZC11bi1iaW9tYXJxdWV1ci1zYW5ndWluLXByb21ldHRldXItcG91ci1sZS1kaWFnbm9zdGljLXByZWNvY2UtZGUtbGEtbWFsYWRpZS1kLWFsemhlaW1lcl8xNjg3NzfSAaMBaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9zYW50ZS9jZXJ2ZWF1LWV0LXBzeS9kZWNvdXZlcnRlLWQtdW4tYmlvbWFycXVldXItc2FuZ3Vpbi1wcm9tZXR0ZXVyLXBvdXItbGUtZGlhZ25vc3RpYy1wcmVjb2NlLWRlLWxhLW1hbGFkaWUtZC1hbHpoZWltZXJfMTY4Nzc3LmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 12 Jan 2023 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63bec5d07532f-049-f0334785.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/cerveau-et-psy/decouverte-d-un-biomarqueur-sanguin-prometteur-pour-le-diagnostic-precoce-de-la-maladie-d-alzheimer_168777",
			"description": "Une \u00e9quipe de chercheurs su\u00e9dois a identifi\u00e9 des biomarqueurs plasmatiques sp\u00e9cifiques de la maladie d'Alzheimer familiale, une piste de recherche prometteuse dans le diagnostic de la maladie de fa\u00e7on pr\u00e9coce."
		},
		{
			"title": "\u00ab Apr\u00e8s six ans \u00e0 Sciences Po, j'ai d\u00e9cid\u00e9 de me consacrer \u00e0 la ... - Les Echos START",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3N0YXJ0Lmxlc2VjaG9zLmZyL3RyYXZhaWxsZXItbWlldXgvbWV0aWVycy1yZWNvbnZlcnNpb24vYXByZXMtc2l4LWFucy1hLXNjaWVuY2VzLXBvLWphaS1kZWNpZGUtZGUtbWUtY29uc2FjcmVyLWEtbGEtZGFuc2UtMTg5MzcxNdIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 04 Jan 2023 07:00:27 GMT",
			"image": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/63b52401263dae2fb344fad7/1280x720/0703132548544-web.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Les Echos Start",
			"url": "https://start.lesechos.fr/travailler-mieux/metiers-reconversion/apres-six-ans-a-sciences-po-jai-decide-de-me-consacrer-a-la-danse-1893715",
			"description": "TEMOIGNAGE// Dounia Dolbec, 26 ans, se forme pour devenir danseuse et chor\u00e9graphe. Avant \u00e7a, elle a \u00e9tudi\u00e9 pendant six ans \u00e0 Sciences Po, mais la danse s'est finalement impos\u00e9e comme une \u00e9vidence professionnelle."
		},
		{
			"title": "Les sciences participatives au service de la lutte contre le ... - Tela Botanica",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiqQFodHRwczovL3d3dy50ZWxhLWJvdGFuaWNhLm9yZy8yMDIzLzAxL2xlcy1zY2llbmNlcy1wYXJ0aWNpcGF0aXZlcy1hdS1zZXJ2aWNlLWRlLWxhLWx1dHRlLWNvbnRyZS1sZS1jaGFuZ2VtZW50LWNsaW1hdGlxdWUtZXQtbGV1ci1pbXBhY3Qtc3VyLWxhLWJpb2RpdmVyc2l0ZS1lbi1vY2NpdGFuaWUv0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 05 Jan 2023 15:57:54 GMT",
			"image": "https://www.tela-botanica.org/wp-content/uploads/2023/01/logo-4.png",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Tela Botanica",
			"url": "https://www.tela-botanica.org/2023/01/les-sciences-participatives-au-service-de-la-lutte-contre-le-changement-climatique-et-leur-impact-sur-la-biodiversite-en-occitanie/",
			"description": "Les sciences participatives au service de la lutte contre le changement climatique et leur impact sur la biodiversit\u00e9 en Occitanie"
		},
		{
			"title": "Vous avez vomi une hu\u00eetre ? Il est possible que vous ne puissiez ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3NhbnRlL3ZvdXMtYXZlei12b21pLXVuZS1odWl0cmUtaWwtZXN0LXBvc3NpYmxlLXF1ZS12b3VzLW5lLXB1aXNzaWV6LXBsdXMtZW4tcmVtYW5nZXItdm9pY2ktcG91cnF1b2lfMTY4Njkx0gGPAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvdm91cy1hdmV6LXZvbWktdW5lLWh1aXRyZS1pbC1lc3QtcG9zc2libGUtcXVlLXZvdXMtbmUtcHVpc3NpZXotcGx1cy1lbi1yZW1hbmdlci12b2ljaS1wb3VycXVvaV8xNjg2OTEuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Fri, 06 Jan 2023 08:57:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/05/cover-r4x3w1200-63b7018611888-vomir-huitre-allergie.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/vous-avez-vomi-une-huitre-il-est-possible-que-vous-ne-puissiez-plus-en-remanger-voici-pourquoi_168691",
			"description": "Le SEIPA est un syndrome d'allergie aux prot\u00e9ines alimentaires au m\u00e9canisme inconnu, souvent d\u00e9clench\u00e9 par l'hu\u00eetre chez l'adulte. Il se caract\u00e9rise notamment par des vomissements en jets dans les heures suivant chaque ingestion."
		},
		{
			"title": "Heilongjiang : le parc national des sciences et technologies ... - Centre d'Informations Internet de Chine",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRGh0dHA6Ly9mcmVuY2guY2hpbmEub3JnLmNuL2NoaW5hL3R4dC8yMDIzLTAxLzEwL2NvbnRlbnRfODUwNTIyMDQuaHRt0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 07:45:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "D\u00e9couverte : les femelles serpents ont un double clitoris en forme de ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2FuaW1hdXgvcmVwdGlsZXMtZXQtYW1waGliaWVucy9sZXMtZmVtZWxsZXMtc2VycGVudHMtb250LXVuLWRvdWJsZS1jbGl0b3Jpcy1lbi1mb3JtZS1kZS1jb2V1cl8xNjg3MznSAYgBaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9hbmltYXV4L3JlcHRpbGVzLWV0LWFtcGhpYmllbnMvbGVzLWZlbWVsbGVzLXNlcnBlbnRzLW9udC11bi1kb3VibGUtY2xpdG9yaXMtZW4tZm9ybWUtZGUtY29ldXJfMTY4NzM5LmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 16:09:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/09/cover-r4x3w1200-63bc5caccb76e-death-adder-photo-by-luke-allen.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/animaux/reptiles-et-amphibiens/les-femelles-serpents-ont-un-double-clitoris-en-forme-de-coeur_168739",
			"description": "Des scientifiques australiennes ont d\u00e9couvert que les serpents femelles avaient un clitoris en forme de c\u0153ur facilitant la reproduction. Elles l\u00e8vent un tabou et corrigent une lacune, la recherche s'\u00e9tant concentr\u00e9e sur les p\u00e9nis."
		},
		{
			"title": "Les sciences mexicaines face aux semenciers - Le Monde",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMic2h0dHBzOi8vd3d3LmxlbW9uZGUuZnIvc2NpZW5jZXMvYXJ0aWNsZS8yMDIyLzEyLzEzL2xlcy1zY2llbmNlcy1tZXhpY2FpbmVzLWZhY2UtYXV4LXNlbWVuY2llcnNfNjE1NDE4NV8xNjUwNjg0Lmh0bWzSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 13 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2022/12/08/25/0/3242/2161/1440/960/60/0/7c7e633_1670521019361-ap258151149978.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2022/12/13/les-sciences-mexicaines-face-aux-semenciers_6154185_1650684.html",
			"description": "CARTE BLANCHE. Dans sa Carte blanche au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, l\u2019historien des sciences St\u00e9phane Van Damme analyse comment un conflit des agriculteurs \u00e0 l\u2019\u00e9gard des industriels des semences ravive la volont\u00e9 historique d\u2019ind\u00e9pendance des sciences mexicaines envers les scientifiques du Nord et de l\u2019Europe."
		},
		{
			"title": "EDITO. Les origines de la vie : le num\u00e9ro 911 de Sciences et Avenir ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2RlY291dnJpci9hZ2VuZGEvZWRpdG8tbGVzLW9yaWdpbmVzLWRlLWxhLXZpZS1sZS1udW1lcm8tOTExLWRlLXNjaWVuY2VzLWV0LWF2ZW5pci1sYS1yZWNoZXJjaGUtY2hlei12b3MtbWFyY2hhbmRzLWRlLWpvdXJuYXV4XzE2ODM3MdIBqAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2RlY291dnJpci9hZ2VuZGEvZWRpdG8tbGVzLW9yaWdpbmVzLWRlLWxhLXZpZS1sZS1udW1lcm8tOTExLWRlLXNjaWVuY2VzLWV0LWF2ZW5pci1sYS1yZWNoZXJjaGUtY2hlei12b3MtbWFyY2hhbmRzLWRlLWpvdXJuYXV4XzE2ODM3MS5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 15 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/12/15/cover-r4x3w1200-639b1c64d2bd8-les-origines-de-la-vie.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/decouvrir/agenda/edito-les-origines-de-la-vie-le-numero-911-de-sciences-et-avenir-la-recherche-chez-vos-marchands-de-journaux_168371",
			"description": "\"\u00c0 la recherche de l\u2019\u00e9tincelle\", c'est l'\u00e9ditorial du r\u00e9dacteur en chef du mensuel Mathieu Nowak, extrait de Sciences et Avenir - La Recherche 911. Le magazine est disponible dans tous les points de vente habituels."
		},
		{
			"title": "Com\u00e8te visible \u00e0 l'\u0153il nu, m\u00e9dicament contre Alzheimer et fossile d ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMioAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3VsdHJhYnJldmVzL2NvbWV0ZS12aXNpYmxlLWEtbC1vZWlsLW51LW1lZGljYW1lbnQtY29udHJlLWFsemhlaW1lci1ldC1mb3NzaWxlLWQtb2lzZWF1LWwtYWN0dS1kZXMtc2NpZW5jZXMtZW4tdWx0cmFicmV2ZXNfMTY4NzU00gGkAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvdWx0cmFicmV2ZXMvY29tZXRlLXZpc2libGUtYS1sLW9laWwtbnUtbWVkaWNhbWVudC1jb250cmUtYWx6aGVpbWVyLWV0LWZvc3NpbGUtZC1vaXNlYXUtbC1hY3R1LWRlcy1zY2llbmNlcy1lbi11bHRyYWJyZXZlc18xNjg3NTQuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 15:56:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/10/cover-r4x3w1200-63bd84151fd3a-cover-r4x3w1000-63bc40d8945d0-000-336l4pp.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/ultrabreves/comete-visible-a-l-oeil-nu-medicament-contre-alzheimer-et-fossile-d-oiseau-l-actu-des-sciences-en-ultrabreves_168754",
			"description": "Au sommaire des ultrabr\u00e8ves du 10 janvier 2023 : le 12 janvier, une com\u00e8te venant du nuage d\u2019Oort va se rapprocher de la Terre pour la premi\u00e8re fois en 50.000 ans et un nouveau m\u00e9dicament efficace contre la maladie d\u2019Alzheimer."
		},
		{
			"title": "DECOUVERTE. Cerveau : une quatri\u00e8me m\u00e9ninge, nomm\u00e9e SLYM ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihwFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3NhbnRlL2NlcnZlYXUtZXQtcHN5L2RlY291dmVydGUtY2VydmVhdS11bmUtcXVhdHJpZW1lLW1lbmluZ2UtZXN0LXRyb3V2ZWUtcGFyLWhhc2FyZC1ub21tZWUtc2x5bV8xNjg2OTDSAYsBaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9zYW50ZS9jZXJ2ZWF1LWV0LXBzeS9kZWNvdXZlcnRlLWNlcnZlYXUtdW5lLXF1YXRyaWVtZS1tZW5pbmdlLWVzdC10cm91dmVlLXBhci1oYXNhcmQtbm9tbWVlLXNseW1fMTY4NjkwLmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 05 Jan 2023 19:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/05/cover-r4x3w1200-63b6fd27e63d2-slym-quatrieme-meninge.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/cerveau-et-psy/decouverte-cerveau-une-quatrieme-meninge-est-trouvee-par-hasard-nommee-slym_168690",
			"description": "Dure-m\u00e8re, arachno\u00efde, SLYM et pie-m\u00e8re sont d\u00e9sormais les noms des quatre m\u00e9ninges, de la plus externe \u00e0 la plus proche du cerveau. La SLYM, nouvellement d\u00e9couverte, assurerait protection immunitaire, m\u00e9canique et nettoyante."
		},
		{
			"title": "La m\u00e9nopause augmenterait le risque de d\u00e9velopper la maladie d ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3NhbnRlL2NlcnZlYXUtZXQtcHN5L2xhLW1lbm9wYXVzZS1hdWdtZW50ZXJhaXQtbGUtcmlzcXVlLWRlLWRldmVsb3BwZXItbGEtbWFsYWRpZS1kLWFsemhlaW1lcl8xNjg3NzTSAYgBaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9zYW50ZS9jZXJ2ZWF1LWV0LXBzeS9sYS1tZW5vcGF1c2UtYXVnbWVudGVyYWl0LWxlLXJpc3F1ZS1kZS1kZXZlbG9wcGVyLWxhLW1hbGFkaWUtZC1hbHpoZWltZXJfMTY4Nzc0LmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 15:47:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63beaae657adb-049-f0373363.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/cerveau-et-psy/la-menopause-augmenterait-le-risque-de-developper-la-maladie-d-alzheimer_168774",
			"description": "La baisse d\u2019\u0153strog\u00e8ne apr\u00e8s la m\u00e9nopause entrainerait la modification d\u2019une prot\u00e9ine pro-inflammatoire, ce qui cause la destruction des connexions entre les neurones."
		},
		{
			"title": "Sobri\u00e9t\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique : les vrais leviers pour y parvenir - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL25hdHVyZS1lbnZpcm9ubmVtZW50L2RldmVsb3BwZW1lbnQtZHVyYWJsZS9zb2JyaWV0ZS1lbmVyZ2V0aXF1ZS1sZXMtdnJhaXMtbGV2aWVycy1wb3VyLXktcGFydmVuaXJfMTY4MzMy0gGMAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvbmF0dXJlLWVudmlyb25uZW1lbnQvZGV2ZWxvcHBlbWVudC1kdXJhYmxlL3NvYnJpZXRlLWVuZXJnZXRpcXVlLWxlcy12cmFpcy1sZXZpZXJzLXBvdXIteS1wYXJ2ZW5pcl8xNjgzMzIuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 08 Jan 2023 11:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/12/15/cover-r4x3w1200-639ae9253dc48-31672-1850375-k2-k1-4277527-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/nature-environnement/developpement-durable/sobriete-energetique-les-vrais-leviers-pour-y-parvenir_168332",
			"description": "Pour viser la sobri\u00e9t\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, les gestes demand\u00e9s sont simples, n'exigent pas d'efforts insurmontables et ne visent que des kilowattheures d\u00e9pens\u00e9s sans n\u00e9cessit\u00e9."
		},
		{
			"title": "Sciences po : les droits de scolarit\u00e9 augmentent de 7,5% \u00e0 la ... - L'Etudiant",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHBzOi8vd3d3LmxldHVkaWFudC5mci9ldHVkZXMvaWVwL3NjaWVuY2VzLXBvLWxlcy1kcm9pdHMtZGUtc2NvbGFyaXRlLWF1Z21lbnRlbnQtZGUtNy01LWEtbGEtcmVudHJlZS0yMDIzLmh0bWzSAXRodHRwczovL3d3dy5sZXR1ZGlhbnQuZnIvYW1wL2V0dWRlcy9pZXAvc2NpZW5jZXMtcG8tbGVzLWRyb2l0cy1kZS1zY29sYXJpdGUtYXVnbWVudGVudC1kZS03LTUtYS1sYS1yZW50cmVlLTIwMjMuaHRtbA?oc=5",
			"pubDate": "Fri, 23 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.letudiant.fr/uploads/mediatheque/ETU_ETU/4/5/2649645-sciences-po-paris-original.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "L'Etudiant",
			"url": "https://www.letudiant.fr/etudes/iep/sciences-po-les-droits-de-scolarite-augmentent-de-7-5-a-la-rentree-2023.html",
			"description": "Cette hausse concerne tous les \u00e9l\u00e8ves. En cause : l'inflation qui a un impact de quatre millions d'euros sur les d\u00e9penses de l'IEP de Paris."
		},
		{
			"title": "EN IMAGES. La science a trouv\u00e9 la recette des bulles de savon ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMib2h0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvZm9uZGFtZW50YWwvbGEtc2NpZW5jZS1hLXRyb3V2ZS1sYS1yZWNldHRlLWRlcy1idWxsZXMtZGUtc2F2b24tcGFyZmFpdGVzXzE2ODQ5NdIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Fri, 23 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/12/23/cover-r4x3w1000-63a5af51c1dc2-faire-des-bulles-un-art-une-science-01-sege-guichard-a.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/la-science-a-trouve-la-recette-des-bulles-de-savon-parfaites_168495",
			"description": "Quelle est la recette pour obtenir de belles et durables bulles de savon ? La question agite la science depuis des ann\u00e9es. Une collaboration entre physiciens du CNRS et artistes a d\u00e9cid\u00e9 de tester les diff\u00e9rentes solutions."
		},
		{
			"title": "Rennes. R\u00e9cifs coralliens, Abeilles et Louis Pasteur au programme ... - BREIZH-INFO",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinQFodHRwczovL3d3dy5icmVpemgtaW5mby5jb20vMjAyMy8wMS8xMS8yMTM0NzMvcmVubmVzLXJlY2lmcy1jb3JhbGxpZW5zLWFiZWlsbGVzLWV0LWxvdWlzLXBhc3RldXItYXUtcHJvZ3JhbW1lLWRlcy1tYXJkaXMtZGUtbGVzcGFjZS1zY2llbmNlcy1lbi1qYW52aWVyLTIwMjMv0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 03:18:44 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "La mortalit\u00e9 infantile est toujours \"alarmante\" dans le monde - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvbWFsYWRpZS1lbmZhbnQvbW9ydGFsaXRlLWluZmFudGlsZS10b3Vqb3Vycy1hbGFybWFudGUtZGFucy1sZS1tb25kZS1zZWxvbi1sLW9udV8xNjg3NjPSAYABaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9zYW50ZS9tYWxhZGllLWVuZmFudC9tb3J0YWxpdGUtaW5mYW50aWxlLXRvdWpvdXJzLWFsYXJtYW50ZS1kYW5zLWxlLW1vbmRlLXNlbG9uLWwtb251XzE2ODc2My5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 20:05:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/10/cover-r4x3w1200-63bdc8ec8ff5c-5db93b8be517b658c9557fc58a06f439da0f865c-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/maladie-enfant/mortalite-infantile-toujours-alarmante-dans-le-monde-selon-l-onu_168763",
			"description": "Cinq millions d'enfants de moins de 5 ans sont morts en 2021, un nombre \"alarmant\" compte tenu de la disponibilit\u00e9 des connaissances et des actions pour emp\u00eacher ces morts, malgr\u00e9 des progr\u00e8s enregistr\u00e9s depuis le d\u00e9but du si\u00e8cle."
		},
		{
			"title": "Cahors-Prayssac : 3 conf\u00e9rences scientifiques pour ouvrir l'ann\u00e9e ... - Medialot",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL21lZGlhbG90LmZyL2NhaG9ycy1wcmF5c3NhYy0zLWNvbmZlcmVuY2VzLXNjaWVudGlmaXF1ZXMtcG91ci1vdXZyaXItbGFubmVlLTIwMjMtYXZlYy1sZS1jYXJyZWZvdXItZGVzLXNjaWVuY2VzLWV0LWRlcy1hcnRzL9IBAA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 07:22:15 GMT",
			"image": "https://medialot.fr/wp-content/uploads/2023/01/PIA25658.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Medialot",
			"url": "https://medialot.fr/cahors-prayssac-3-conferences-scientifiques-pour-ouvrir-lannee-2023-avec-le-carrefour-des-sciences-et-des-arts/",
			"description": "Astronomie, climat, et Mars sont au menu.\u00a0 L\u2019association Carrefour des Sciences et des Arts d\u00e9bute l\u2019ann\u00e9e 2023 en fanfare avec trois conf\u00e9rences scientifiques. Rendez-vous : \u2013 ma\u2026"
		},
		{
			"title": "Nantes. \u00c0 la fac de sciences, on fait de la physique avec Star Wars - Ouest-France",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMioAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcGF5cy1kZS1sYS1sb2lyZS9uYW50ZXMtNDQwMDAvbmFudGVzLWEtbGEtZmFjLWRlLXNjaWVuY2VzLW9uLWZhaXQtZGUtbGEtcGh5c2lxdWUtYXZlYy1zdGFyLXdhcnMtZjI1Y2FiM2EtOGE5Mi0xMWVkLWI5NzQtOTg4NzI1NDExMDNk0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 03 Jan 2023 08:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "L'\u00e9pid\u00e9mie d'Ebola en Ouganda est termin\u00e9e - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiV2h0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvbC1lcGlkZW1pZS1kLWVib2xhLWVuLW91Z2FuZGEtZXN0LXRlcm1pbmVlXzE2ODc2N9IBW2h0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvbC1lcGlkZW1pZS1kLWVib2xhLWVuLW91Z2FuZGEtZXN0LXRlcm1pbmVlXzE2ODc2Ny5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 09:57:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/11/cover-r4x3w1200-63be891c2b161-9c88c97ca21894397287108f6f7bac33efc34b25-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/l-epidemie-d-ebola-en-ouganda-est-terminee_168767",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Des chercheurs exhument le secret de solidit\u00e9 du b\u00e9ton romain - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvYXJjaGVvLXBhbGVvL2FyY2hlb2xvZ2llL2Rlcy1jaGVyY2hldXJzLWV4aHVtZW50LWxlLXNlY3JldC1kZS1zb2xpZGl0ZS1kdS1iZXRvbi1yb21haW5fMTY4NzQx0gGBAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvYXJjaGVvLXBhbGVvL2FyY2hlb2xvZ2llL2Rlcy1jaGVyY2hldXJzLWV4aHVtZW50LWxlLXNlY3JldC1kZS1zb2xpZGl0ZS1kdS1iZXRvbi1yb21haW5fMTY4NzQxLmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 20:51:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/09/cover-r4x3w1200-63bc7e7568d49-0b5c81e0f68b4ea99264a14cec4ac64ff8cb874f-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/archeo-paleo/archeologie/des-chercheurs-exhument-le-secret-de-solidite-du-beton-romain_168741",
			"description": "Comment les constructions romaines, par exemple les aqueducs ou le Panth\u00e9on de Rome, ont-elles si bien r\u00e9sist\u00e9 au temps ?\u00a0Cette question taraude depuis longtemps les experts."
		},
		{
			"title": "Les humains pratiquaient-ils d\u00e9j\u00e0 la physique au N\u00e9olithique ? - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2ZvbmRhbWVudGFsL2hpc3RvaXJlLWRlcy1zY2llbmNlcy9sZXMtaHVtYWlucy1wcmF0aXF1YWllbnQtaWxzLWRlamEtbGEtcGh5c2lxdWUtYXUtbmVvbGl0aGlxdWVfMTY4Njcw0gGJAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvZm9uZGFtZW50YWwvaGlzdG9pcmUtZGVzLXNjaWVuY2VzL2xlcy1odW1haW5zLXByYXRpcXVhaWVudC1pbHMtZGVqYS1sYS1waHlzaXF1ZS1hdS1uZW9saXRoaXF1ZV8xNjg2NzAuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Sat, 07 Jan 2023 07:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/04/cover-r4x3w1200-63b590d590c39-054-eli4732.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/histoire-des-sciences/les-humains-pratiquaient-ils-deja-la-physique-au-neolithique_168670",
			"description": "\"Les humains du N\u00e9olithique avaient le m\u00eame cerveau que nous, ils n'\u00e9taient pas plus b\u00eates !\", rappelle l'arch\u00e9ologue Jean-Paul Demoule. Pour autant, qu'en est-il de leur connaissance des proc\u00e9d\u00e9s de transformation de la mati\u00e8re ?"
		},
		{
			"title": "Climat : les barrages de castor am\u00e9liorent la qualit\u00e9 de l'eau en cas ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilAFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL25hdHVyZS1lbnZpcm9ubmVtZW50L2NsaW1hdC9jbGltYXQtbGVzLWJhcnJhZ2VzLWRlLWNhc3Rvci1hbWVsaW9yZW50LWxhLXF1YWxpdGUtZGUtbC1lYXUtZW4tY2FzLWRlLXNlY2hlcmVzc2VfMTY4Nzcw0gGYAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvbmF0dXJlLWVudmlyb25uZW1lbnQvY2xpbWF0L2NsaW1hdC1sZXMtYmFycmFnZXMtZGUtY2FzdG9yLWFtZWxpb3JlbnQtbGEtcXVhbGl0ZS1kZS1sLWVhdS1lbi1jYXMtZGUtc2VjaGVyZXNzZV8xNjg3NzAuYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 13:21:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/11/08/cover-r4x3w1200-63beb7d954563-76a3096da65cc03dbce119fa722766854b8dbf0b-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/nature-environnement/climat/climat-les-barrages-de-castor-ameliorent-la-qualite-de-l-eau-en-cas-de-secheresse_168770",
			"description": "Alors que les changements climatiques d\u00e9t\u00e9riorent la qualit\u00e9 de l'eau et menacent les \u00e9cosyst\u00e8mes, les barrages de castors pourraient contribuer \u00e0 att\u00e9nuer les d\u00e9g\u00e2ts, selon une \u00e9tude men\u00e9e sur le Fleuve Colorado, aux Etats-Unis."
		},
		{
			"title": "Cold case du Moyen \u00c2ge : le squelette d'un individu ayant re\u00e7u ... - Futura",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilgFodHRwczovL3d3dy5mdXR1cmEtc2NpZW5jZXMuY29tL3NjaWVuY2VzL2FjdHVhbGl0ZXMvYXJjaGVvbG9naWUtY29sZC1jYXNlLW1veWVuLWFnZS1zcXVlbGV0dGUtaW5kaXZpZHUtYXlhbnQtcmVjdS1wbHVzaWV1cnMtY291cHMtZXBlZS1hbmFseXNlLTEwMjcyMy_SAQA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 10:02:55 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Comment Sciences Po tente d'attirer les lyc\u00e9ens des r\u00e9seaux d ... - France Culture",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiswFodHRwczovL3d3dy5yYWRpb2ZyYW5jZS5mci9mcmFuY2VjdWx0dXJlL3BvZGNhc3RzL2xlLXJlcG9ydGFnZS1kZS1sYS1yZWRhY3Rpb24vY29tbWVudC1zY2llbmNlcy1wby10ZW50ZS1kLWF0dGlyZXItbGVzLWx5Y2VlbnMtZGVzLXJlc2VhdXgtZC1lZHVjYXRpb24tcHJpb3JpdGFpcmUtZ3V5YW5haXMtNDI3Mjg3MdIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 03 Jan 2023 06:30:52 GMT",
			"image": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/12/adcf4a98-4800-48c8-b8b7-2f42fcd4d6e4/1200x680_lycee-gaston.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "France Culture",
			"url": "https://www.radiofrance.fr/franceculture/podcasts/le-reportage-de-la-redaction/comment-sciences-po-tente-d-attirer-les-lyceens-des-reseaux-d-education-prioritaire-guyanais-4272871",
			"description": "Sciences Po a lanc\u00e9 en 2001 le dispositif des Conventions \u00e9ducation prioritaire pour attirer des lyc\u00e9ens de r\u00e9seau d\u2019\u00e9ducation prioritaire. Il s\u2019est \u00e9largi en 2022 avec de nouveaux \u00e9tablissements partenaires dans les d\u00e9partements d\u2019Outre-mer. Exemple au lyc\u00e9e Gaston Monnerville de Kourou, en Guyane."
		},
		{
			"title": "Les campagnes chinoises d\u00e9sempar\u00e9es face \u00e0 la vague de Covid - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvbGVzLWNhbXBhZ25lcy1jaGlub2lzZXMtZGVzZW1wYXJlZXMtZmFjZS1hLWxhLXZhZ3VlLWRlLWNvdmlkXzE2ODc2NdIBbWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvbGVzLWNhbXBhZ25lcy1jaGlub2lzZXMtZGVzZW1wYXJlZXMtZmFjZS1hLWxhLXZhZ3VlLWRlLWNvdmlkXzE2ODc2NS5hbXA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 07:31:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/afp/2023/01/11/e741e6421bbc790db3926ccfc6a79d47310be2f3.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/les-campagnes-chinoises-desemparees-face-a-la-vague-de-covid_168765",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Guy Perrin, \u00e9lu membre de l'Acad\u00e9mie des sciences - - Observatoire de Paris",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRmh0dHBzOi8vd3d3Lm9ic2VydmF0b2lyZWRlcGFyaXMucHNsLmV1L2d1eS1wZXJyaW4tZWx1LW1lbWJyZS1kZS1sLmh0bWzSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 05 Jan 2023 08:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Sight Sciences pr\u00e9voit une hausse de 40 % de son chiffre d'affaires en glissement annuel au quatri\u00e8me trimestre 2022 ; le directeur financier quitte ses fonctions. - Zonebourse.com",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiuwFodHRwczovL3d3dy56b25lYm91cnNlLmNvbS9jb3Vycy9hY3Rpb24vU0lHSFQtU0NJRU5DRVMtSU5DLTEyNDgwMzM4MC9hY3R1YWxpdGUvU2lnaHQtU2NpZW5jZXMtcHJldm9pdC11bmUtaGF1c3NlLWRlLTQwLWRlLXNvbi1jaGlmZnJlLWQtYWZmYWlyZXMtZW4tZ2xpc3NlbWVudC1hbm51ZWwtYXUtcXVhdHJpZW0tNDI2OTg1MDAv0gG_AWh0dHBzOi8vd3d3LnpvbmVib3Vyc2UuY29tL2FtcC9jb3Vycy9hY3Rpb24vU0lHSFQtU0NJRU5DRVMtSU5DLTEyNDgwMzM4MC9hY3R1YWxpdGUvU2lnaHQtU2NpZW5jZXMtcHJldm9pdC11bmUtaGF1c3NlLWRlLTQwLWRlLXNvbi1jaGlmZnJlLWQtYWZmYWlyZXMtZW4tZ2xpc3NlbWVudC1hbm51ZWwtYXUtcXVhdHJpZW0tNDI2OTg1MDAv?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 09:51:02 GMT",
			"image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdblanc.png",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Les Ulis, stars du Salon des sciences - La Nouvelle R\u00e9publique",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vd3d3Lmxhbm91dmVsbGVyZXB1YmxpcXVlLmZyL3ZlbmRvbWUvbGVzLXVsaXMtc3RhcnMtZHUtc2Fsb24tZGVzLXNjaWVuY2Vz0gFSaHR0cHM6Ly9tLmxhbm91dmVsbGVyZXB1YmxpcXVlLmZyL3ZlbmRvbWUlMjUyRmxlcy11bGlzLXN0YXJzLWR1LXNhbG9uLWRlcy1zY2llbmNlcw?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 22 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Apr\u00e8s sa chute dans un trou de ver, un engin spatial peut renvoyer ... - Futura",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3LmZ1dHVyYS1zY2llbmNlcy5jb20vc2NpZW5jZXMvYWN0dWFsaXRlcy91bml2ZXJzLWFwcmVzLWNodXRlLXRyb3UtdmVyLWVuZ2luLXNwYXRpYWwtcGV1dC1yZW52b3llci1tZXNzYWdlLTEwMjY4OS_SAQA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 03:00:21 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Sciences. Comment peut-on sauver les coraux ? - Le Progr\u00e8s",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXGh0dHBzOi8vd3d3LmxlcHJvZ3Jlcy5mci9zY2llbmNlLWV0LXRlY2hub2xvZ2llLzIwMjMvMDEvMDgvY29tbWVudC1wZXV0LW9uLXNhdXZlci1sZXMtY29yYXV40gFgaHR0cHM6Ly93d3cubGVwcm9ncmVzLmZyL2FtcC9zY2llbmNlLWV0LXRlY2hub2xvZ2llLzIwMjMvMDEvMDgvY29tbWVudC1wZXV0LW9uLXNhdXZlci1sZXMtY29yYXV4?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 08 Jan 2023 05:00:00 GMT",
			"image": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/51EF6A41-3110-4645-AD1F-7E16F2A14D6C/FB1200/photo-1673124556.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Pression Hyperbar, le retour : Le Bar des sciences marseillais ... - Destimed",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vZGVzdGltZWQuZnIvUHJlc3Npb24tSHlwZXJiYXItbGUtcmV0b3VyLUxlLUJhci1kZXMtc2NpZW5jZXMtbWFyc2VpbGxhaXMtcmVwcmVuZC1zZXPSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 17:12:29 GMT",
			"image": "https://destimed.fr/IMG/jpg/banderole-fb-2-e1648198016898_copie.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Une \u00e9tude relativise le pouvoir d'un m\u00e9canisme de l'\u00e9volution bien ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2FyY2hlby1wYWxlby9ldm9sdXRpb24vbGVzLWVzcGVjZXMtbmUtc2UtZGlmZmVyZW5jaWVyYWllbnQtcGFzLWEtY2F1c2UtZC1lbnZpcm9ubmVtZW50cy1kaWZmZXJlbnRzXzE2ODQyM9IBAA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 20 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/12/20/cover-r4x3w1200-63a1d61cbb266-lepidothrix.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/archeo-paleo/evolution/les-especes-ne-se-differencieraient-pas-a-cause-d-environnements-differents_168423",
			"description": "Dans une nouvelle \u00e9tude, des chercheurs canadiens relativisent le pouvoir de l'adaptation divergente comme moteur de la cr\u00e9ation de nouvelles esp\u00e8ces. Certaines peuvent voir le jour dans des environnements similaires."
		},
		{
			"title": "Le naturaliste Alfred Wallace, 200 ans dans l'ombre de Darwin - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2ZvbmRhbWVudGFsL2hpc3RvaXJlLWRlcy1zY2llbmNlcy9sZS1uYXR1cmFsaXN0ZS1hbGZyZWQtd2FsbGFjZS0yMDAtYW5zLWRhbnMtbC1vbWJyZS1kZS1kYXJ3aW5fMTY4NzE40gGJAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvZm9uZGFtZW50YWwvaGlzdG9pcmUtZGVzLXNjaWVuY2VzL2xlLW5hdHVyYWxpc3RlLWFsZnJlZC13YWxsYWNlLTIwMC1hbnMtZGFucy1sLW9tYnJlLWRlLWRhcndpbl8xNjg3MTguYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 08 Jan 2023 17:04:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/08/cover-r4x3w1200-63baf83a5d603-5d7e1d5d8c2bcd974e02a83fdaf1117992e10814-jpg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/histoire-des-sciences/le-naturaliste-alfred-wallace-200-ans-dans-l-ombre-de-darwin_168718",
			"description": "La th\u00e9orie de l'\u00e9volution ne rime pas qu'avec Darwin. Le principe de la s\u00e9lection naturelle a \u00e9t\u00e9 cod\u00e9couvert par un autre naturaliste britannique, Alfred Wallace."
		},
		{
			"title": "RDV des cal\u00e9s d\u00e9cal\u00e9s #2 | Sciences & Cin\u00e9ma : \"Faisons de la ... - Nantes Universit\u00e9",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiqQFodHRwczovL3NjaWVuY2VzLXRlY2huaXF1ZXMudW5pdi1uYW50ZXMuZnIvYWN0dWFsaXRlcy1hZ2VuZGEvYWN0dWFsaXRlcy12aWUtZGUtbGEtZmFjdWx0ZS1ldC1kZS1sdW5pdmVyc2l0ZS9yZHYtZGVzLWNhbGVzLWRlY2FsZXMtMi1zY2llbmNlcy1zdGFyLXdhcnMtcGFyLXJvbGFuZC1sZWhvdWNx0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 22 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://sciences-techniques.univ-nantes.fr/medias/photo/post-rdv-des-cales-decales-janvier_1671116069524-png",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "UFR Sciences et techniques",
			"url": "https://sciences-techniques.univ-nantes.fr/actualites-agenda/actualites-vie-de-la-faculte-et-de-luniversite/rdv-des-cales-decales-2-sciences-star-wars-par-roland-lehoucq",
			"description": "Rendez-vous le lundi 16 janvier sur le campus Lombarderie pour un nouveau rendez-vous de culture scientifique et technique (CST) : un RDV des cal\u00e9s d\u00e9cal\u00e9s sur le th\u00e8me &#34;Sciences &amp; Cin\u00e9ma - Faisons de la physique avec Star Wars&#34; !"
		},
		{
			"title": "S\u00e9minaire Banque de France / Sciences Po - Banque de France",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiS2h0dHBzOi8vd3d3LmJhbnF1ZS1mcmFuY2UuZnIvZXZlbnQvc2VtaW5haXJlLWJhbnF1ZS1kZS1mcmFuY2Utc2NpZW5jZXMtcG8tNNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 05 Jan 2023 09:06:43 GMT",
			"image": "https://www.banque-france.fr/sites/all/themes/bdf/images/logo_rs.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Banque de France",
			"url": "https://www.banque-france.fr/event/seminaire-banque-de-france-sciences-po-4",
			"description": "Mercredi 18 janvier 2023 \u00e0 17 heures, Patricia MOSSER (Senior Research Scholar and former NY Fed and Treasury official Columbia - SIPA/ School of International & Public Affairs), \u00ab Les cyber-risques et la stabilit\u00e9 financi\u00e8re \u00bb"
		},
		{
			"title": "Mescaline et coca : les victimes sacrificielles du peuple Nazca ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL2FyY2hlby1wYWxlby9hcmNoZW9sb2dpZS9tZXNjYWxpbmUtZXQtY29jYS1sZXMtdmljdGltZXMtc2FjcmlmaWNpZWxsZXMtZHUtcGV1cGxlLW5hemNhLWV0YWllbnQtZHJvZ3VlZXMtYXZhbnQtbGV1ci1taXNlLWEtbW9ydF8xNjg3MzDSAakBaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci9hcmNoZW8tcGFsZW8vYXJjaGVvbG9naWUvbWVzY2FsaW5lLWV0LWNvY2EtbGVzLXZpY3RpbWVzLXNhY3JpZmljaWVsbGVzLWR1LXBldXBsZS1uYXpjYS1ldGFpZW50LWRyb2d1ZWVzLWF2YW50LWxldXItbWlzZS1hLW1vcnRfMTY4NzMwLmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 15:53:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/09/cover-r4x3w1200-63bc29a1f316c-nazca-trophy-heads.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/archeo-paleo/archeologie/mescaline-et-coca-les-victimes-sacrificielles-du-peuple-nazca-etaient-droguees-avant-leur-mise-a-mort_168730",
			"description": "L'analyse de cheveux de restes momifi\u00e9s de la p\u00e9riode Nazca, dont 4 t\u00eates troph\u00e9es, montre pour la 1e fois que cette civilisation pr\u00e9colombienne du P\u00e9rou recourait \u00e0 des psychotropes : coca, cactus San Pedro et ayahuasca."
		},
		{
			"title": "Croire en l'humanit\u00e9 et en la science, il n'y a pas d'autre choix - Le Point",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMid2h0dHBzOi8vd3d3LmxlcG9pbnQuZnIvZGViYXRzL2Nyb2lyZS1lbi1sLWh1bWFuaXRlLWV0LWVuLWxhLXNjaWVuY2UtaWwtbi15LWEtcGFzLWQtYXV0cmUtY2hvaXgtMjQtMTItMjAyMi0yNTAyNzM5XzIucGhw0gEeaHR0cHM6Ly9hbXAubGVwb2ludC5mci8yNTAyNzM5?oc=5",
			"pubDate": "Sat, 24 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.lepoint.fr/images/2022/12/24/23997127lpw-23997719-article-jpg_9237642_1250x625.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Point",
			"url": "https://www.lepoint.fr/debats/croire-en-l-humanite-et-en-la-science-il-n-y-a-pas-d-autre-choix-24-12-2022-2502739_2.php",
			"description": "CHRONIQUE.\u00a0En rejetant a priori le progr\u00e8s port\u00e9 par les avanc\u00e9es scientifiques, une partie des\u00a0Fran\u00e7ais, parmi lesquels de futures \u00e9lites, avouent leur d\u00e9sarroi et leurs propres peurs."
		},
		{
			"title": "Sciences Po: quels sont les IEP de province les plus s\u00e9lectifs? - Le Figaro",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vZXR1ZGlhbnQubGVmaWdhcm8uZnIvYXJ0aWNsZS9zY2llbmNlcy1wby1xdWVscy1zb250LWxlcy1pZXAtbGVzLXBsdXMtc2VsZWN0aWZzXzkwOWNmYjI0LTg2YmEtMTFlZC04ZjFjLWJhNTEyY2U2MTUyMS_SAQA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 29 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Catastrophe \u00e9cologique, Covid-19 et temp\u00eate glaciale : l'actualit\u00e9 ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3VsdHJhYnJldmVzL2NhdGFzdHJvcGhlLWVjb2xvZ2lxdWUtY292aWQtMTktY29udHJvdmVyc2UtZXQtdGVtcGV0ZS1hdXgtdXNhLWwtYWN0dWFsaXRlLWRlcy1zY2llbmNlcy1lbi11bHRyYWJyZXZlc18xNjg1NDTSAZ0BaHR0cHM6Ly93d3cuc2NpZW5jZXNldGF2ZW5pci5mci91bHRyYWJyZXZlcy9jYXRhc3Ryb3BoZS1lY29sb2dpcXVlLWNvdmlkLTE5LWNvbnRyb3ZlcnNlLWV0LXRlbXBldGUtYXV4LXVzYS1sLWFjdHVhbGl0ZS1kZXMtc2NpZW5jZXMtZW4tdWx0cmFicmV2ZXNfMTY4NTQ0LmFtcA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 26 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/12/26/cover-r4x3w1200-63a98b80f1bf3-ecolo-jpeg.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/ultrabreves/catastrophe-ecologique-covid-19-controverse-et-tempete-aux-usa-l-actualite-des-sciences-en-ultrabreves_168544",
			"description": "Le plus important de l'actualit\u00e9 scientifique du 26 d\u00e9cembre 2022 en ultrabr\u00e8ves. A la une : la catastrophe \u00e9cologique couvait d\u00e9j\u00e0 il y a 50 ans."
		},
		{
			"title": "N'Djamena : la facult\u00e9 des sciences de l'\u00e9ducation remporte le ... - Alwihda Info",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL3d3dy5hbHdpaGRhaW5mby5jb20vTi1EamFtZW5hLWxhLWZhY3VsdGUtZGVzLXNjaWVuY2VzLWRlLWwtZWR1Y2F0aW9uLXJlbXBvcnRlLWxlLXRvdXJub2ktZGUtZm9vdGJhbGwtaW50ZXItZmFjdWx0ZXNfYTEyMDM5My5odG1s0gGMAWh0dHBzOi8vd3d3LmFsd2loZGFpbmZvLmNvbS9OLURqYW1lbmEtbGEtZmFjdWx0ZS1kZXMtc2NpZW5jZXMtZGUtbC1lZHVjYXRpb24tcmVtcG9ydGUtbGUtdG91cm5vaS1kZS1mb290YmFsbC1pbnRlci1mYWN1bHRlc19hMTIwMzkzLmFtcC5odG1s?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 11 Jan 2023 22:00:08 GMT",
			"image": "https://www.alwihdainfo.com/photo/art/grande/70073964-48915860.jpg?v=1673475399",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Alwihda Info - Actualit\u00e9s TCHAD, Afrique, International",
			"url": "https://www.alwihdainfo.com/N-Djamena-la-faculte-des-sciences-de-l-education-remporte-le-tournoi-de-football-inter-facultes_a120393.html",
			"description": "La facult\u00e9 des sciences de l'\u00e9ducation a remport\u00e9 le tournoi inter-facult\u00e9s de l'Universit\u00e9 de N'Djamena en battant la facult\u00e9 de m\u00e9decine sur le score de 2 buts \u00e0 1. Le tournoi, organis\u00e9 par l'Union Nationale des \u00c9tudiants Tchadiens (UNET) de l'Universit\u00e9 de N'Djamena, avait pour objectif de..."
		},
		{
			"title": "Sciences Po: comment int\u00e9grer les IEP de province apr\u00e8s le bac? - Le Figaro",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL2V0dWRpYW50LmxlZmlnYXJvLmZyL2FydGljbGUvc2NpZW5jZXMtcG8tY29tbWVudC1pbnRlZ3Jlci1sZXMtaWVwLWRlLXByb3ZpbmNlLWFwcmVzLWxlLWJhY181MWU4ZGE1Yy04MTQ2LTExZWQtODY5OC02NDAwYTI4NmQxMTkv0gEA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 22 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "La Nasa publie une vid\u00e9o fascinante de l'activit\u00e9 du Soleil sur plus ... - Futura",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifmh0dHBzOi8vd3d3LmZ1dHVyYS1zY2llbmNlcy5jb20vc2NpZW5jZXMvYWN0dWFsaXRlcy9zb2xlaWwtbmFzYS1wdWJsaWUtdmlkZW8tZmFzY2luYW50ZS1hY3Rpdml0ZS1zb2xlaWwtcGx1cy0xMDAtam91cnMtMTAyNjkzL9IBAA?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 19:44:12 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "\"La preuve en images\" : les plus belles images scientifiques du ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvZGVjb3V2cmlyL2xlcy1wbHVzLWJlbGxlcy1pbWFnZXMtc2NpZW50aWZpcXVlcy1kdS1jbnJzLWVuLTIwMjJfMTY4MzY40gEA?oc=5",
			"pubDate": "Thu, 15 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/12/15/cover-r4x3w1000-639b4baf9ae1e-cnrs-20220122-0016-md.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/decouvrir/les-plus-belles-images-scientifiques-du-cnrs-en-2022_168368",
			"description": "Des bambous de mousse, des rotors danseurs et des concepts math\u00e9matiques en 3D : pour la quatri\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le concours \"La preuve par l'image\" met \u00e0 l'honneur 20 images magnifiant le travail de recherche du CNRS."
		},
		{
			"title": "15 livres pour offrir la science - CNRS",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQ2h0dHBzOi8vbGVqb3VybmFsLmNucnMuZnIvYXJ0aWNsZXMvMTUtbGl2cmVzLXBvdXItb2ZmcmlyLWxhLXNjaWVuY2XSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Wed, 14 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://lejournal.cnrs.fr/sites/default/files/styles/visuel_principal/public/assets/images/bestof_livres_02.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "CNRS Le journal",
			"url": "https://lejournal.cnrs.fr/articles/15-livres-pour-offrir-la-science",
			"description": "Du chantier de Notre-Dame de Paris aux myst\u00e8res des trous noirs, de la vie des peuples de l'Arctique \u00e0 celle des membres d'un gang de Porto-Rico, d\u00e9couvrez les multiples facettes de la science \u00e0 travers cette s\u00e9lection de 15\u00a0ouvrages, beaux livres illustr\u00e9s, dictionnaire, revue ou encore bande dessin\u00e9e, parus ces derni\u00e8res semaines."
		},
		{
			"title": "Les chercheurs au service des grands \u00e9diteurs ? - Pour la Science",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMib2h0dHBzOi8vd3d3LnBvdXJsYXNjaWVuY2UuZnIvc3IvbGVzLXNjaWVuY2VzLWEtbGEtbG91cGUvbGVzLWNoZXJjaGV1cnMtYXUtc2VydmljZS1kZXMtZ3JhbmRzLWVkaXRldXJzLTI0NTUzLnBocNIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Sat, 17 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://picsum.photos/200/300?grayscale",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Exact Sciences Corporation fournit des pr\u00e9visions de chiffre d'affaires pour le quatri\u00e8me trimestre et l'ann\u00e9e compl\u00e8te se terminant le 31 d\u00e9cembre 2022 - Zonebourse.com",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMivgFodHRwczovL3d3dy56b25lYm91cnNlLmNvbS9jb3Vycy9hY3Rpb24vRVhBQ1QtU0NJRU5DRVMtQ09SUE9SQVRJTy05MjMyL2FjdHVhbGl0ZS9FeGFjdC1TY2llbmNlcy1Db3Jwb3JhdGlvbi1mb3Vybml0LWRlcy1wcmV2aXNpb25zLWRlLWNoaWZmcmUtZC1hZmZhaXJlcy1wb3VyLWxlLXF1YXRyaWVtZS10cmltZXN0cmUtNDI2OTA4NDQv0gHCAWh0dHBzOi8vd3d3LnpvbmVib3Vyc2UuY29tL2FtcC9jb3Vycy9hY3Rpb24vRVhBQ1QtU0NJRU5DRVMtQ09SUE9SQVRJTy05MjMyL2FjdHVhbGl0ZS9FeGFjdC1TY2llbmNlcy1Db3Jwb3JhdGlvbi1mb3Vybml0LWRlcy1wcmV2aXNpb25zLWRlLWNoaWZmcmUtZC1hZmZhaXJlcy1wb3VyLWxlLXF1YXRyaWVtZS10cmltZXN0cmUtNDI2OTA4NDQv?oc=5",
			"pubDate": "Sun, 08 Jan 2023 20:45:00 GMT",
			"image": "https://www.zonebourse.com/images/twitter_ZB_fdnoir.png",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "\u00c0 Sciences Po, le wokisme s'invite dans la danse - Le Figaro",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2FjdHVhbGl0ZS1mcmFuY2UvYS1zY2llbmNlcy1wby1sZS12aXJ1cy1kdS13b2tpc21lLXMtaW52aXRlLWRhbnMtbGEtZGFuc2UtMjAyMjEyMjDSAQA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 20 Dec 2022 08:00:00 GMT",
			"image": "https://i.f1g.fr/media/eidos/1200x630_crop/2022/12/20/XVM9986ed12-805c-11ed-8b59-4dbd35190603.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "LEFIGARO",
			"url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/a-sciences-po-le-virus-du-wokisme-s-invite-dans-la-danse-20221220",
			"description": "ENQU\u00caTE - Simple changement de s\u00e9mantique ou \u00abvirus du wokisme\u00bb? Somm\u00e9e par la direction de l\u2019\u00e9cole d\u2019utiliser les termes \u00ableader\u00bb et \u00abfollower\u00bb au lieu de \u00abhomme\u00bb et \u00abfemme\u00bb pour d\u00e9signer les partenaires, une professeur de danse de l\u2019IEP parisien a choisi de claquer la porte...."
		},
		{
			"title": "Conf\u00e9rence d'Ir\u00e8ne Th\u00e9ry : la nouvelle civilit\u00e9 sexuelle - Nantes Universit\u00e9",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXWh0dHBzOi8vZHJvaXQudW5pdi1uYW50ZXMuZnIvYWN0dWFsaXRlcy9jb25mZXJlbmNlLWRpcmVuZS10aGVyeS1sYS1ub3V2ZWxsZS1jaXZpbGl0ZS1zZXh1ZWxsZdIBAA?oc=5",
			"pubDate": "Tue, 10 Jan 2023 10:01:36 GMT",
			"image": "https://droit.univ-nantes.fr/medias/photo/conference-nouvelle-civilite-sexuelle_1672742016691-png",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "UFR Droit et Sciences politiques",
			"url": "https://droit.univ-nantes.fr/actualites/conference-direne-thery-la-nouvelle-civilite-sexuelle",
			"description": "La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques accueillera Ir\u00e8ne Th\u00e9ry dans le cadre d&#39;une conf\u00e9rence sur le th\u00e8me &#34;La nouvelle civilit\u00e9 sexuelle&#34; le 17 janvier de 15h \u00e0 17h, en amphi D."
		},
		{
			"title": "Maladie d'Alzheimer : pourquoi le lecanemab, m\u00e9dicament autoris\u00e9 ... - Sciences et Avenir",
			"link": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinQFodHRwczovL3d3dy5zY2llbmNlc2V0YXZlbmlyLmZyL3NhbnRlL2NlcnZlYXUtZXQtcHN5L21hbGFkaWUtZC1hbHpoZWltZXItcG91cnF1b2ktbGUtbGVjYW5lbWFiLW1lZGljYW1lbnQtYXV0b3Jpc2UtYXV4LWV0YXRzLXVuaXMtZXN0LXBvcnRldXItZC1lc3BvaXJfMTY4NzM40gGhAWh0dHBzOi8vd3d3LnNjaWVuY2VzZXRhdmVuaXIuZnIvc2FudGUvY2VydmVhdS1ldC1wc3kvbWFsYWRpZS1kLWFsemhlaW1lci1wb3VycXVvaS1sZS1sZWNhbmVtYWItbWVkaWNhbWVudC1hdXRvcmlzZS1hdXgtZXRhdHMtdW5pcy1lc3QtcG9ydGV1ci1kLWVzcG9pcl8xNjg3MzguYW1w?oc=5",
			"pubDate": "Mon, 09 Jan 2023 17:51:00 GMT",
			"image": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2023/01/09/cover-r4x3w1200-63bc4e61ebd3a-senior-gd98cf94b8-1920.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Sciences et Avenir",
			"url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/cerveau-et-psy/maladie-d-alzheimer-pourquoi-le-lecanemab-medicament-autorise-aux-etats-unis-est-porteur-d-espoir_168738",
			"description": "Un espoir pour les malades : commercialis\u00e9e sour le nom Leqembi, la mol\u00e9cule du Lecanemab, qui permet de ralentir la progression de la maladie d'Alzheimer de 27% vient d'\u00eatre autoris\u00e9e \u00e0 la mise sur le march\u00e9 par la FDA."
		}
	],
	"timestamp": "2023-01-12 08:15:50.844237"
}