{
	"content": [
		{
			"title": "\u00c9meutes au Royaume-Uni: le d\u00e9put\u00e9 Rapha\u00ebl Arnault \u00e0 Londres pour d\u00e9noncer le \"racisme\" de \"milices... - BFMTV",
			"link": "https://www.bfmtv.com/international/europe/angleterre/royaume-uni-le-depute-raphael-arnault-denonce-depuis-londres-le-racisme-de-milices-d-extreme-droite_AV-202408070640.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 20:34:25 GMT",
			"image": "https://images.bfmtv.com/aZiI-L4FwpaNRYrdKlL3u3a4xWc=/17x97:1633x1006/1616x0/images/Le-depute-Raphael-Arnault-dans-une-manifestation-anti-emeutes-d-extreme-droite-a-Londres-le-7-aout-2024-1916475.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "BFMTV",
			"url": "https://www.bfmtv.com/international/europe/angleterre/royaume-uni-le-depute-raphael-arnault-denonce-depuis-londres-le-racisme-de-milices-d-extreme-droite_AV-202408070640.html",
			"description": "Le d\u00e9put\u00e9 LFI-NFP s'est rendu au Royaume-Uni pour manifester contre les \u00e9meutiers qui se r\u00e9unissent depuis plusieurs nuits \u00e0 l'appelde l'extr\u00eame droite. "
		},
		{
			"title": "Guerre en Ukraine : quatre sc\u00e9narios possibles derri\u00e8re l\u2019offensive de Kiev en Russie - Le Figaro",
			"link": "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-quatre-scenarios-possibles-derriere-l-offensive-de-kiev-en-russie-20240807",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 21:27:00 GMT",
			"image": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2024/08/07/5b2c64c31e455b9f88640c9c24829eeacbcaacdfbaf0a40675249d4714e7eafc.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Figaro",
			"url": "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-quatre-scenarios-possibles-derriere-l-offensive-de-kiev-en-russie-20240807",
			"description": "D\u00c9CRYPTAGE - Alors que la Russie avance dans le Donbass face \u00e0 des d\u00e9fenses ukrainiennes de plus en plus f\u00e9briles, Kiev a lanc\u00e9 un assaut soudain dans la r\u00e9gion russe de Koursk. Le Figaro dresse des hypoth\u00e8ses pour expliquer les raisons possibles de cette offensive."
		},
		{
			"title": "Bangladesh: Yunus, du banquier des pauvres au Premier ministre - RFI",
			"link": "https://www.rfi.fr/fr/asie-pacifique/20240807-bangladesh-muhammad-yunus-du-banquier-des-pauvres-au-premier-ministre",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 16:43:43 GMT",
			"image": "",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "https://www.rfi.fr/",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Tunisie: le pr\u00e9sident Ka\u00efs Sa\u00efed limoge son premier ministre sans explication - Le Figaro",
			"link": "https://www.lefigaro.fr/international/tunisie-le-president-kais-saied-limoge-son-premier-ministre-20240808",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 22:35:24 GMT",
			"image": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2024/08/08/d7be99a19e010b5348f892af596ab14e0c0908fc6bcc7106394549a0f38c511d.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Figaro",
			"url": "https://www.lefigaro.fr/international/tunisie-le-president-kais-saied-limoge-son-premier-ministre-20240808",
			"description": "\u00c9lu d\u00e9mocratiquement en octobre 2019, le pr\u00e9sident tunisien s'est depuis arrog\u00e9 tous les pouvoirs. Il a annonc\u00e9 r\u00e9cemment briguer un deuxi\u00e8me mandat lors de\u00a0la pr\u00e9sidentielle qui aura lieu en Tunisie le 6 octobre."
		},
		{
			"title": "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine 2024 : Tim Walz fait le plein de soutiens aux c\u00f4t\u00e9s de Kamala Harris - Les \u00c9chos",
			"link": "https://www.lesechos.fr/monde/etats-unis/presidentielle-americaine-2024-tim-walz-fait-le-plein-de-soutiens-aux-cotes-de-kamala-harris-2112793",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 14:57:54 GMT",
			"image": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/66b38b76f8703850303f0e6a/1280x720/012082885191-web-tete.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Les Echos",
			"url": "https://www.lesechos.fr/monde/etats-unis/presidentielle-americaine-2024-tim-walz-fait-le-plein-de-soutiens-aux-cotes-de-kamala-harris-2112793",
			"description": "Le nouveau colistier de la candidate d\u00e9mocrate \u00e0 la pr\u00e9sidentielle est apparu pour la premi\u00e8re fois \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s lors d'un vaste meeting en Pennsylvanie. Il pla\u00eet \u00e0 la fois \u00e0 l'aile gauche du parti et aux mod\u00e9r\u00e9s. Les r\u00e9publicains se r\u00e9jouissent de l'avoir pour adversaire."
		},
		{
			"title": "Gaza: l'UE et la France condamnent les propos d'un ministre isra\u00e9lien sur la famine - Le Figaro",
			"link": "https://www.lefigaro.fr/international/gaza-l-ue-et-la-france-condamnent-les-propos-d-un-ministre-israelien-sur-la-famine-20240807",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 21:57:37 GMT",
			"image": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2024/08/07/58b659158e7bbe3479fc1b7badcb3effa6eb0bd7f32b329c89f4b1befb97ec8f.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Figaro",
			"url": "https://www.lefigaro.fr/international/gaza-l-ue-et-la-france-condamnent-les-propos-d-un-ministre-israelien-sur-la-famine-20240807",
			"description": "Le ministre isra\u00e9lien des Finances Bezalel Smotrich avait d\u00e9clar\u00e9 lundi que \u00ablaisser mourir de faim\u00bb les habitants de la Bande de Gaza pour faire lib\u00e9rer les otages qui y sont retenus pourrait \u00ab\u00eatre justifi\u00e9 et moral\u00bb."
		},
		{
			"title": "Tha\u00eflande : Pita Limjaroenrat d\u00e9clar\u00e9 in\u00e9ligible pour dix ans par la Cour constitutionnelle ; son parti dissous - Le Monde",
			"link": "https://www.lemonde.fr/international/article/2024/08/07/thailande-le-principal-opposant-ineligible-pour-dix-ans-son-parti-dissous_6271421_3210.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 09:36:45 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2024/08/07/0/0/6000/4000/1440/960/60/0/d323d83_12c672bd3eaa43a89cd12f0181317fe9-0-fbaa850c5a074a889300e7b979a21fe2.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2024/08/07/thailande-le-principal-opposant-ineligible-pour-dix-ans-son-parti-dissous_6271421_3210.html",
			"description": "Plus d\u2019un an apr\u00e8s la victoire historique de Move Forward aux l\u00e9gislatives, le parti \u00e9tait accus\u00e9 d\u2019avoir voulu renverser la monarchie durant sa campagne \u00e9lectorale, en remettant en cause le crime de l\u00e8se-majest\u00e9. L\u2019Organisation des Nations unies d\u00e9plore un \u00ab\u00a0recul pour la d\u00e9mocratie\u00a0\u00bb."
		},
		{
			"title": "Didier Idjadi (sociologue au CNAM et r\u00e9fugi\u00e9 politique iranien): \"La majorit\u00e9 des Iraniens est consciente et d\u00e9termin\u00e9e pour en finir avec le r\u00e9gime\" - BFMTV",
			"link": "https://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/iran/didier-idjadi-sociologue-au-cnam-et-refugie-politique-iranien-la-majorite-des-iraniens-est-consciente-et-determinee-pour-en-finir-avec-le-regime_VN-202408070646.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 20:51:16 GMT",
			"image": "https://images.bfmtv.com/bG-fAh8xuYZNC2CwNMuLhmR92CQ=/0x0:1280x720/1280x0/images/Didier-Idjadi-sociologue-au-CNAM-et-refugie-politique-iranien-La-majorite-des-Iraniens-est-consciente-et-determinee-pour-en-finir-avec-le-regime-1916512.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "BFMTV",
			"url": "https://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/iran/didier-idjadi-sociologue-au-cnam-et-refugie-politique-iranien-la-majorite-des-iraniens-est-consciente-et-determinee-pour-en-finir-avec-le-regime_VN-202408070646.html",
			"description": "VID\u00c9O - Une semaine apr\u00e8s l'assassinat \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran de Isma\u00efl Haniyeh, le Hamas a annonc\u00e9 ce mardi 6 ao\u00fbt que son nouveau dirigeant politique est Yahya Sinouar, son actuel chef \u00e0 Gaza.\u00a0"
		},
		{
			"title": "Pr\u00e9sidentielle au Venezuela : l'opposition refuse de se rendre \u00e0 la convocation de la Cour supr\u00eame - franceinfo",
			"link": "https://www.francetvinfo.fr/monde/venezuela/presidentielle-au-venezuela-l-opposition-refuse-de-se-rendre-a-la-convocation-de-la-cour-supreme_6712656.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 19:35:48 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/gdXtsdr8AvG25ELIuECYeFRWYIE/0x63:1024x639/1500x843/2024/08/07/000-36c27md-66b3cbd881d7d949948940.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/venezuela/presidentielle-au-venezuela-l-opposition-refuse-de-se-rendre-a-la-convocation-de-la-cour-supreme_6712656.html",
			"description": "Le candidat de l'opposition \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle risque une arrestation depuis que le parquet a ouvert une enqu\u00eate pour \"usurpation de fonctions et diffusion de fausses informations\"."
		},
		{
			"title": "Biden dit ne \u00abpas \u00eatre certain\u00bb que la transition se fera pacifiquement si Trump perd l'\u00e9lection - Le Figaro",
			"link": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/biden-dit-ne-pas-etre-certain-que-la-transition-se-fera-pacifiquement-si-trump-perd-l-election-20240807",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 21:45:44 GMT",
			"image": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2024/08/07/b096a8d3fbfc1c279f345dbeaea96cbba410f2f79c150f734dac42d317cd06ea.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Figaro",
			"url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/biden-dit-ne-pas-etre-certain-que-la-transition-se-fera-pacifiquement-si-trump-perd-l-election-20240807",
			"description": "Joe Biden\u00a0a de nouveau dit ne \u00abpas \u00eatre certain\u00bb que la transition \u00e0 la Maison Blanche se ferait pacifiquement en cas de d\u00e9faite de Donald Trump..."
		},
		{
			"title": "Un Australien tomb\u00e9 \u00e0 l\u2019eau l\u00e2che le bras de sa femme pour la sauver puis est happ\u00e9 par un crocodile - Ouest-France",
			"link": "https://www.ouest-france.fr/monde/australie/un-australien-tombe-a-leau-lache-le-bras-de-sa-femme-pour-la-sauver-puis-est-happe-par-un-crocodile-c40ca73e-54c7-11ef-a1d5-0ad40f45dcb0",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 16:10:38 GMT",
			"image": "",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Espagne : l'ind\u00e9pendantiste catalan Carles Puigdemont rentrera \u00e0 Barcelone jeudi apr\u00e8s sept ans d'exil - franceinfo",
			"link": "https://www.francetvinfo.fr/monde/espagne/referendum-en-catalogne/espagne-l-independantiste-catalan-carles-puigdemont-rentrera-a-barcelone-jeudi-apres-7-ans-d-exil_6712161.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 12:26:49 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/xVBz9UWHrAFKYBxfqK7gHJLVeP0/0x0:4000x2248/1500x843/2024/08/07/075-sopenala3pez-puigdemo240727-npqas-66b365e74fce1328596453.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/espagne/referendum-en-catalogne/espagne-l-independantiste-catalan-carles-puigdemont-rentrera-a-barcelone-jeudi-apres-7-ans-d-exil_6712161.html",
			"description": "Le leader d'Ensemble pour la Catalogne avait fui l'Espagne pour \u00e9chapper aux poursuites judiciaires apr\u00e8s le r\u00e9f\u00e9rendum ill\u00e9gal sur l'ind\u00e9pendance de la r\u00e9gion en 2017."
		},
		{
			"title": "Porte d\u2019un Boeing arrach\u00e9e en plein vol : des rivets non conformes avaient \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s, mais sans les boulons - Sud Ouest",
			"link": "https://www.sudouest.fr/economie/aeronautique/porte-d-un-boeing-arrachee-en-plein-vol-des-rivets-non-conformes-avaient-ete-remplaces-mais-sans-les-boulons-20918545.php",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 04:30:17 GMT",
			"image": "https://media.sudouest.fr/20918545/1200x-1/20240109001906-579812.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "SudOuest.fr",
			"url": "https://www.sudouest.fr/economie/aeronautique/porte-d-un-boeing-arrachee-en-plein-vol-des-rivets-non-conformes-avaient-ete-remplaces-mais-sans-les-boulons-20918545.php",
			"description": "La premi\u00e8re journ\u00e9e d\u2019auditions organis\u00e9es par l\u2019Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 des transports pour son enqu\u00eate sur un incident en vol en janvier a \u00e9voqu\u00e9 l\u2019\u00e9quipement d\u00e9faillant, et point\u00e9 les causes de l\u2019incident"
		},
		{
			"title": "Nagasaki : apr\u00e8s la non-invitation d\u2019Isra\u00ebl, des ambassadeurs des pays occidentaux n\u2019iront pas \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie - La Voix du Nord",
			"link": "https://www.lavoixdunord.fr/1490589/article/2024-08-07/nagasaki-apres-la-non-invitation-d-israel-des-ambassadeurs-des-pays-occidentaux",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 10:57:00 GMT",
			"image": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2024/08/07/node_1490589/60121073/public/2024/08/07/23428370.jpeg?itok=ppZm5UbI1723028239",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "La Voix du Nord",
			"url": "https://www.lavoixdunord.fr/1490589/article/2024-08-07/nagasaki-apres-la-non-invitation-d-israel-des-ambassadeurs-des-pays-occidentaux",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "\u00abUne guerre civile est in\u00e9vitable\u00bb : Elon Musk s'attire les foudres du gouvernement britannique en \u00e9voquant les \u00e9meutes au Royaume-Uni - CNEWS",
			"link": "https://www.cnews.fr/monde/2024-08-06/une-guerre-civile-est-inevitable-elon-musk-sattire-les-foudres-du-gouvernement",
			"pubDate": "Tue, 06 Aug 2024 23:40:06 GMT",
			"image": "",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "",
			"description": ""
		},
		{
			"title": "Des Palestiniennes racontent la torture dans les prisons isra\u00e9liennes - Le Temps",
			"link": "https://www.letemps.ch/monde/moyenorient/des-palestiniennes-racontent-la-torture-dans-les-prisons-israeliennes",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 10:21:29 GMT",
			"image": "https://letemps-17455.kxcdn.com/photos/4f3d92da-6542-4b92-9be3-c05af5e86f9b/medium",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "",
			"url": "https://www.letemps.ch/monde/moyenorient/des-palestiniennes-racontent-la-torture-dans-les-prisons-israeliennes",
			"description": "L\u2019organisation isra\u00e9lienne de d\u00e9fense des droits humains B\u2019Tselem documente dans un rapport une politique d\u2019\u00ababus institutionnalis\u00e9s\u00bb dans les prisons. D\u2019anciennes prisonni\u00e8res palestiniennes racontent des conditions de d\u00e9tentions abominables, une \u00abn\u00e9gligence m\u00e9dicale\u00bb et la double peine d\u2019\u00eatre une femme en prison"
		},
		{
			"title": "Attaque contre Wagner au Mali: la Russie accuse l'Ukraine d'ouvrir \"un deuxi\u00e8me front\" - BFMTV",
			"link": "https://www.bfmtv.com/international/asie/russie/attaque-contre-wagner-au-mali-la-russie-accuse-l-ukraine-d-ouvrir-un-deuxieme-front_AD-202408070286.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 09:55:00 GMT",
			"image": "https://images.bfmtv.com/DfHbyzhKat78MSJFroIAuxc69O8=/0x200:848x677/848x0/images/Attaque-contre-Wagner-au-Mali-la-Russie-accuse-l-Ukraine-d-ouvrir-un-deuxieme-front-en-Afrique-1916135.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "BFMTV",
			"url": "https://www.bfmtv.com/international/asie/russie/attaque-contre-wagner-au-mali-la-russie-accuse-l-ukraine-d-ouvrir-un-deuxieme-front_AD-202408070286.html",
			"description": "L'accusation intervient plus d'une semaine apr\u00e8s une attaque au Mali dans laquelle des dizaines de combattants du groupe Wagner et de soldats maliens ont trouv\u00e9 la mort.  "
		},
		{
			"title": "Deux personnes tu\u00e9es dans l'effondrement d'un h\u00f4tel en Allemagne - franceinfo",
			"link": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/allemagne/deux-personnes-tuees-dans-l-effondrement-d-un-hotel-en-allemagne-s-effondre-des-clients-toujours-ensevelis_6712023.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 10:09:59 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/XhOaijOWqFuO4AIvCtxgnDClAcU/0x52:1024x628/1500x843/2024/08/07/043-dpa-pa-240807-99-25608-dpai-66b3454f3a5e6479451694.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/allemagne/deux-personnes-tuees-dans-l-effondrement-d-un-hotel-en-allemagne-s-effondre-des-clients-toujours-ensevelis_6712023.html",
			"description": "\"Toute la structure du b\u00e2timent ressemble \u00e0 un ch\u00e2teau de cartes\", a d\u00e9crit un secouriste."
		},
		{
			"title": "\"Le monde ne comprend pas ce qu'on vit\" : \u00e0 Kiryat Shmona, dans le nord d'Isra\u00ebl, ceux qui n\u2019ont pas fui vivent sous la menace des attaques du Hezbollah - franceinfo",
			"link": "https://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/israel-palestine/reportage-le-monde-ne-comprend-pas-ce-qu-on-vit-a-kiryat-shmona-dans-le-nord-d-israel-ceux-qui-n-ont-pas-fui-vivent-sous-la-menace-des-attaques-du-hezbollah_6711705.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 06:14:35 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/olRbJfP9pcRU6hqFL1HwKUSJVgg/0x53:1024x629/1500x843/2024/08/07/000-34v236b-1-66b307bbc39f7213943971.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/israel-palestine/reportage-le-monde-ne-comprend-pas-ce-qu-on-vit-a-kiryat-shmona-dans-le-nord-d-israel-ceux-qui-n-ont-pas-fui-vivent-sous-la-menace-des-attaques-du-hezbollah_6711705.html",
			"description": "Dans la ville la plus au nord d'Isra\u00ebl, Kiryat Shmona, la plus grande partie de la population a fui pour ne plus \u00eatre sous le feu du Hezbollah."
		},
		{
			"title": "Naufrage du sous-marin Titan : la famille de Paul-Henri Nargeolet d\u00e9pose plainte et r\u00e9clame plus de 50 millions de dollars - TF1 INFO",
			"link": "https://www.tf1info.fr/international/naufrage-du-sous-marin-titan-la-famille-de-l-explorateur-francais-paul-henri-nargeolet-depose-plainte-pour-mort-injustifiee-et-reclame-plus-de-50-millions-de-dollars-2313718.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 18:48:45 GMT",
			"image": "https://photos.tf1info.fr/images/1280/720/paul-henri-nargeolet-1a0c99-1@1x.jpeg?overlayImage=bG9nby10ZjFpbmZvLnBuZw==&overlayWidth=18&overlayGravity=northwest&s=951bcb",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "TF1 INFO",
			"url": "https://www.tf1info.fr/international/naufrage-du-sous-marin-titan-la-famille-de-l-explorateur-francais-paul-henri-nargeolet-depose-plainte-pour-mort-injustifiee-et-reclame-plus-de-50-millions-de-dollars-2313718.html",
			"description": "[VID\u00c9O] Paul-Henri Nargeolet, grand sp\u00e9cialiste fran\u00e7ais du Titanic, est mort en juin 2023 dans l'implosion du submersible Titan, parti \u00e0 la d\u00e9couverte de l'\u00e9pave.  Sa famille accuse d\u00e9sormais OceanGate, l'op\u00e9rateur du sous-marin, de n\u00e9gligence. Elle a port\u00e9 plainte mardi et r\u00e9clame plus de 50 millions de dollars. - Naufrage du sous-marin Titan : la famille de Paul-Henri Nargeolet d\u00e9pose plainte et r\u00e9clame plus de 50 millions de dollars (International) - TF1 INFO"
		},
		{
			"title": "Ces espions russes \u00ab ill\u00e9gaux \u00bb si chers \u00e0 Poutine - Le Monde",
			"link": "https://www.lemonde.fr/international/article/2024/08/07/ces-espions-illegaux-si-chers-a-poutine_6270932_3210.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 03:45:04 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2024/08/06/0/7/5584/3723/1440/960/60/0/f4318b4_1722957555221-041870.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2024/08/07/ces-espions-illegaux-si-chers-a-poutine_6270932_3210.html",
			"description": "Parmi les Russes retourn\u00e9s \u00e0 Moscou \u00e0 la faveur du r\u00e9cent \u00e9change de prisonniers figurait un couple avec enfants implant\u00e9 \u00e0 l\u2019Ouest sous une fausse identit\u00e9. Cette pratique qui remonte \u00e0 l\u2019\u00e9poque sovi\u00e9tique repr\u00e9sente un lourd investissement pour l\u2019Etat."
		},
		{
			"title": "RDC : le pr\u00e9sident F\u00e9lix Tshisekedi accuse Joseph Kabila de pr\u00e9parer une \u00ab insurrection \u00bb - Le Monde",
			"link": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2024/08/07/rdc-le-president-felix-tshisekedi-accuse-joseph-kabila-de-preparer-une-insurrection_6271463_3212.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 10:31:39 GMT",
			"image": "https://img.lemde.fr/2024/08/07/0/0/3994/2663/1440/960/60/0/be9888d_1723026306267-000-34ql33q.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Le Monde.fr",
			"url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2024/08/07/rdc-le-president-felix-tshisekedi-accuse-joseph-kabila-de-preparer-une-insurrection_6271463_3212.html",
			"description": "Dans une interview accord\u00e9e \u00e0 une radio congolaise, le chef de l\u2019Etat affirme que son pr\u00e9d\u00e9cesseur appartient \u00e0 l\u2019Alliance Fleuve Congo, un mouvement politico-militaire qui inclue la r\u00e9bellion du M23."
		},
		{
			"title": "Crypto : La riposte iranienne pourrait encore bouleverser le march\u00e9 ! - Cointribune",
			"link": "https://www.cointribune.com/crypto-la-riposte-iranienne-pourrait-encore-bouleverser-le-marche/",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 05:00:25 GMT",
			"image": "https://www.cointribune.com/app/uploads/2024/08/Bitcoin-Crypto.png?nowebp",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Cointribune",
			"url": "https://www.cointribune.com/crypto-la-riposte-iranienne-pourrait-encore-bouleverser-le-marche/",
			"description": "D\u00e9couvrez comment les tensions g\u00e9opolitiques, notamment la riposte iranienne, pourraient influencer le march\u00e9 des cryptomonnaies,"
		},
		{
			"title": "Des touristes oublient leurs enfants dans le bus et le poursuivent en taxi - 20 Minutes",
			"link": "https://www.20minutes.fr/societe/4104911-20240807-vacances-espagne-oublient-enfants-bus-poursuivent-taxi",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 13:32:00 GMT",
			"image": "https://img.20mn.fr/tGjvjLdCTamKau_X-Ej4byk/1444x920_le-vehicule-qui-servira-au-ramassage-scolaire-a-ozerna-ukraine-partira-de-france-dans-les-prochaines-semaines-photo-d-illustration",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "www.20minutes.fr",
			"url": "https://www.20minutes.fr/societe/4104911-20240807-vacances-espagne-oublient-enfants-bus-poursuivent-taxi",
			"description": "Alors qu'ils \u00e9taient en vacances en Espagne avec leurs deux enfants, des Fran\u00e7ais les ont oubli\u00e9s dans le bus sans s'en rendre compte et ont pris un taxi en urgence pour retrouver le v\u00e9hicule"
		},
		{
			"title": "Danemark : l'agresseur de la Premi\u00e8re ministre condamn\u00e9 \u00e0 4 mois de prison et \u00e0 l'expulsion - franceinfo",
			"link": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/danemark-l-agresseur-de-la-premiere-ministre-condamne-a-4-mois-de-prison-et-a-l-expulsion_6712116.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 10:56:55 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/ltm0V-lBM_YQC6LQNmeBJRnFujg/0x129:7162x4155/1500x843/2024/08/07/000-364g3hj-66b3505727a4e501246251.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/danemark-l-agresseur-de-la-premiere-ministre-condamne-a-4-mois-de-prison-et-a-l-expulsion_6712116.html",
			"description": "L'homme avait dit ne pas se souvenir de l'incident devant le tribunal de Copenhague et niait toute responsabilit\u00e9."
		},
		{
			"title": "La Chine m\u00e8ne un exercice militaire pr\u00e8s d'un r\u00e9cif disput\u00e9 avec les Philippines - franceinfo",
			"link": "https://www.francetvinfo.fr/monde/chine/la-chine-mene-un-exercice-militaire-pres-d-un-recif-dispute-avec-les-philippines_6711771.html",
			"pubDate": "Wed, 07 Aug 2024 06:06:28 GMT",
			"image": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/yMtXQ4ShCohV9pistBErIgjhtZI/35x0:1017x552/1500x843/2024/08/07/051-xxjpbee007103-20240518-pepfn0a001-66b3097f28c9f265080416.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "Franceinfo",
			"url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/chine/la-chine-mene-un-exercice-militaire-pres-d-un-recif-dispute-avec-les-philippines_6711771.html",
			"description": "L'op\u00e9ration de P\u00e9kin survient au moment o\u00f9 les Philippines lancent deux jours d'exercices maritimes et a\u00e9riens conjoints avec les Etats-Unis, le Canada et l'Australie."
		},
		{
			"title": "Tensions entre Isra\u00ebl et l'Iran: les \u00c9tats-Unis \"ne tol\u00e9reront pas\" d'attaques contre leurs troupes au... - BFMTV",
			"link": "https://www.bfmtv.com/international/amerique-nord/etats-unis/tensions-entre-israel-et-l-iran-les-etats-unis-ne-tolereront-pas-d-attaques-contre-leurs-troupes-au-proche-orient_AD-202408060624.html",
			"pubDate": "Tue, 06 Aug 2024 23:04:00 GMT",
			"image": "https://images.bfmtv.com/JRFvqniz_FLCaqC9lJVJBv1ebjw=/0x0:2048x1152/2048x0/images/Le-ministre-americain-de-la-Defense-Lloyd-Austin-lors-d-une-conference-de-presse-le-mardi-6-aout-2024-1915936.jpg",
			"logo": "https://picsum.photos/32/32?grayscale",
			"site_name": "BFMTV",
			"url": "https://www.bfmtv.com/international/amerique-nord/etats-unis/tensions-entre-israel-et-l-iran-les-etats-unis-ne-tolereront-pas-d-attaques-contre-leurs-troupes-au-proche-orient_AD-202408060624.html",
			"description": "\"D\u00e9trompez-vous, les \u00c9tats-Unis ne tol\u00e9reront pas d'attaques contre leurs troupes dans la r\u00e9gion\", a mis en garde le chef du Pentagone au lendemain d'une attaque \u00e0 la roquette contre une base militaire en Irak qui a bless\u00e9 sept Am\u00e9ricains. "
		}
	],
	"timestamp": "2024-08-08 01:35:38.124707"
}